{"https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-24-iulie-in-vestul-si-in-sudul-tarii-se-instaleaza-canicula-si-creste-disconfortul-termic.html": "[{'Transilvania': ['Grindin\u0103', 'Furtun\u0103', 'Vijelie']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103', 'Furtun\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103']}, {'Bucovina': ['Canicul\u0103']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Averse']}, {'Maramure\u0219': ['Averse', 'Grindin\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/valul-de-caldura-se-va-extinde-in-vestul-sudul-si-partial-in-estul-tarii-harta-zonelor-cu-canicula.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-rosu-de-canicula-in-bucuresti-si-alte-8-judete-miercuri-temperaturile-urca-la-42-de-grade.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103', 'Cod rosu de temperaturi extreme']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103', 'Cod rosu de temperaturi extreme']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103', 'Cod rosu de temperaturi extreme']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Banat': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/anm-a-anuntat-care-vor-fi-cele-mai-calduroase-zile-din-aceasta-vara-va-fi-cod-rosu-de-canicula.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103', 'Averse toren\u021biale', 'Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/cod-rosu-de-canicula-in-bucuresti-si-sase-judete-marti-se-vor-inregistra-temperaturi-extreme.html": "[{'Transilvania': ['Canicul\u0103']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vreamea-azi-25-iulie-canicula-se-instaleaza-in-zonele-de-campie-si-de-podis-iar-stresul-termic-va-fi-foarte-pronuntat.html": "[{'Transilvania': ['Grindin\u0103', 'Vijelie', 'Furtun\u0103', 'Fulger', 'Tr\u0103snet', 'Averse insotite de descarcari electrice', 'Intensificari de vant']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103', 'Furtun\u0103', 'Fulger', 'Tr\u0103snet', 'Canicul\u0103', 'Disconfort termic major']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103', 'Furtun\u0103', 'Fulger', 'Tr\u0103snet', 'Canicul\u0103', 'Disconfort termic major']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103', 'Furtun\u0103', 'Fulger', 'Tr\u0103snet', 'Canicul\u0103', 'Disconfort termic major', 'Ploi torentiale', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Bucovina': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Vijelie', 'Ploi torentiale']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103', 'Furtun\u0103', 'Fulger', 'Tr\u0103snet', 'Canicul\u0103', 'Disconfort termic major']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Furtun\u0103', 'Fulger', 'Tr\u0103snet', 'Averse zdravene', 'Intensificari de vant']}, {'Maramure\u0219': ['Furtun\u0103', 'Fulger', 'Tr\u0103snet', 'Averse insotite de descarcari electrice', 'Intensificari de vant']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/europa-este-lovita-de-un-val-extrem-de-caldura-temperaturi-record-in-grecia-si-italia-48-de-grade-celsius.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103', 'Incendii']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-va-intra-intr-un-proces-de-racire-din-27-iulie-se-vor-inregistra-temperaturi-apropiate-de-normal.html": "[{'Transilvania': ['Grindin\u0103', 'Furtun\u0103', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Averse']}, {'Oltenia': ['Inunda\u021bie', 'Avalan\u0219\u0103', 'Furtun\u0103', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Averse', 'Grindin\u0103']}, {'Muntenia': ['Inunda\u021bie', 'Avalan\u0219\u0103', 'Furtun\u0103', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Averse', 'Grindin\u0103']}, {'Moldova': ['Inunda\u021bie', 'Avalan\u0219\u0103', 'Furtun\u0103', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Averse', 'Grindin\u0103']}, {'Bucovina': ['Furtun\u0103', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Averse', 'Grindin\u0103']}, {'Dobrogea': ['Furtun\u0103', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Averse', 'Grindin\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Furtun\u0103', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Averse', 'Grindin\u0103']}, {'Banat': ['Furtun\u0103', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Averse', 'Grindin\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Furtun\u0103', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Averse', 'Grindin\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/jumatate-de-tara-sub-cod-rosu-de-canicula-indicele-de-confort-termic-a-depasit-pragul-critic.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Canicul\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-26-iulie-tara-se-imparte-in-doua-unde-se-anunta-ploi-si-zonele-afectate-de-canicula.html": "[{'Transilvania': ['Averse', 'Fenomene electrice', 'Vijelie']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103', 'Vijelie']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103', 'Vijelie', 'Ploi abundente', 'Instabilitate']}, {'Moldova': ['Averse', 'Innorari', 'Fenomene electrice']}, {'Bucovina': ['Averse', 'Innorari', 'Fenomene electrice']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103', 'Averse', 'Fenomene electrice']}, {'Cri\u0219ana': ['Averse', 'Fenomene electrice', 'Vijelie']}, {'Banat': ['Averse', 'Fenomene electrice', 'Vijelie']}, {'Maramure\u0219': ['Averse', 'Fenomene electrice', 'Vijelie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/alerta-anm-de-vreme-severa-imediata-cod-rosu-de-furtuna-si-grindina-intr-un-judet.html": "[{'Transilvania': ['Vijelie', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Fulger']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-rosu-de-vijelie-in-judetul-harghita-vantul-va-sufla-cu-rafale-de-peste-90-de-kilometri-pe-ora.html": "[{'Transilvania': ['Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Furtun\u0103', 'Fulger']}]\n", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-se-schimba-radical-de-joi-temperaturile-vor-scadea-brusc-cu-peste-10-grade-zne-vom-astepta-la-fenomene-violente.html": "[{'Transilvania': ['Grindin\u0103']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Grindin\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Grindin\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Grindin\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/za-fost-negru-cerul-a-fost-rupere-de-nori-in-mai-multe-localitati-din-tara-vantul-a-suflat-si-cu-110-km-ora.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Vijelie']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Furtun\u0103', 'Tr\u0103snet', 'Incendii']}, {'Banat': ['Furtun\u0103', 'Vijelie']}, {'Maramure\u0219': ['Furtun\u0103', 'Tr\u0103snet', 'Incendii']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-rosu-de-furtuna-in-localitati-din-bacau-si-vaslui-vantul-va-depasi-90-de-kilometri-la-ora.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': ['Cod Ro\u0219u']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/anm-anunta-viijelii-puternice-in-peste-jumatate-de-tara-harta-cu-zonele-care-vor-fi-afectate.html": "[{'Transilvania': ['Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103', 'Vijelie', 'Averse toren\u021biale']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103', 'Vijelie', 'Averse toren\u021biale']}, {'Moldova': ['Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Averse toren\u021biale']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103', 'Vijelie', 'Averse toren\u021biale']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-rosu-de-vijelie-puternica-si-averse-in-judetele-ilfov-giurgiu-si-calarasi-pana-la-22-30.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Fulger', 'Inunda\u021bie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Fulger', 'Inunda\u021bie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-27-iulie-dupa-cele-41-de-grade-inregistrate-miercuri-joi-vor-fi-cel-mult-28.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'Fulger', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'Fulger', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/ploile-torentiale-si-vantul-puternic-continua-sa-afecteze-mai-multe-judete-anm-a-emis-un-nou-cod-de-vreme-rea-harta.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Vijelie']}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/avertizari-cod-galben-de-averse-si-vant-in-zone-din-judetul-buzau-si-in-bucuresti.html": "[{'Moldova': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/a-fost-rupere-de-nori-in-toata-tara-intr-o-singura-zi-am-trecut-de-la-temperaturi-extreme-la-furtuni-violente.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Vijelie', 'Tr\u0103snet']}, {'Oltenia': ['Furtun\u0103', 'Inunda\u021bie', 'Tr\u0103snet']}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103', 'Inunda\u021bie', 'Tr\u0103snet']}, {'Moldova': ['Furtun\u0103', 'Tr\u0103snet']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Furtun\u0103', 'Inunda\u021bie', 'Tr\u0103snet']}, {'Cri\u0219ana': ['Furtun\u0103', 'Tr\u0103snet']}, {'Banat': ['Furtun\u0103', 'Vijelie', 'Tr\u0103snet']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-s-a-racit-brusc-in-toata-tara-vijeliile-si-ploile-torentiale-au-facut-ravagii-in-mai-multe-orase.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Inunda\u021bie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Inunda\u021bie']}, {'Cri\u0219ana': ['Tr\u0103snet']}, {'Banat': ['Inunda\u021bie', 'Tr\u0103snet']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-28-iulie-temperaturile-cresc-fata-de-ziua-precedenta.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Averse']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Averse']}, {'Bucovina': ['Averse']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cum-va-fi-vremea-in-luna-august-primele-doua-saptamani-vor-aduce-temperaturi-mai-scazute-decat-cele-normale.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/meteorologii-au-emis-avertizari-cod-portocaliu-de-furtuna-in-mai-multe-localitati-din-judetele-alba-si-cluj.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-29-iulie-se-incalzeste-fata-de-ziua-precedenta-insa-pe-seara-o-sa-ploua-cu-tunete-si-fulgere-pe-spatii-mici.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Moldova': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Bucovina': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Banat': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Grindin\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vreme-caniculara-in-bucuresti-duminica-innorari-spre-sfarsitul-noptii-cand-va-creste-probabilitatea-pentru-averse.html": "[{'Moldova': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/anm-a-emis-cod-portocaliu-de-grindina-si-vijelii-valabil-in-mai-multe-judete-pana-luni-dimineata-harta.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Oltenia': ['Vijelie', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Muntenia': ['Vijelie', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Moldova': ['Vijelie', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Vijelie', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Vijelie', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Banat': ['Vijelie', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cum-va-fi-vremea-in-urmatoarele-doua-saptamani-in-romania-temperaturile-mai-coborate-decat-cele-normale.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-rosu-de-vijelie-puternica-in-localitati-din-judetul-alba-valabil-pana-la-ora-16-30.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/ziua-de-luni-vine-cu-vijelii-si-ploi-torentiale-in-trei-sferturi-din-tara-cat-va-dura-acest-episod.html": "[{'Transilvania': ['Inunda\u021bie', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Fulger']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': ['Inunda\u021bie', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Fulger']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-rosu-de-inundatii-pe-rauri-din-hunedoara-codul-este-valabil-pana-duminica-la-ora-24-00.html": "[{'Transilvania': ['Inunda\u021bie']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Inunda\u021bie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-30-iulie-o-zi-cu-canicula-in-sudul-tarii-si-cu-ploi-torentiale-in-mai-multe-regiuni.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Vijelie', 'Fulger']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103', 'Inunda\u021bie']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103', 'Inunda\u021bie']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103', 'Inunda\u021bie']}, {'Bucovina': ['Canicul\u0103', 'Inunda\u021bie', 'Grindin\u0103']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Avalan\u0219\u0103', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Vijelie', 'Fulger']}, {'Maramure\u0219': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Vijelie', 'Fulger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-31-iulie-regiunile-vizate-de-ploi-torentiale-caderi-de-grindina-si-rafale-de-vant-temperaturile-in-scadere.html": "[{'Transilvania': ['Averse abundente', 'Fenomene electrice', 'Rafale puternice de v\u00e2nt', 'C\u0103deri de grindin\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploi toren\u021biale', 'V\u00e2nt puternic', 'C\u0103deri de grindin\u0103']}, {'Muntenia': ['Averse', 'Tunete', 'Fulgere', 'Intensific\u0103ri de v\u00e2nt']}, {'Moldova': ['Ploi toren\u021biale', 'Rafale de v\u00e2nt', 'C\u0103deri de grindin\u0103']}, {'Bucovina': ['Ploi toren\u021biale', 'Rafale de v\u00e2nt', 'C\u0103deri de grindin\u0103']}, {'Dobrogea': ['Ploi abundente', 'Fenomene meteo severe']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Averse']}]\n", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-portocaliu-de-furtuna-in-localitati-din-zona-olteniei-luni-dupa-amiaza.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-1-august-vremea-se-incalzeste-la-noi-in-tara-in-zonele-de-deal-si-munte-o-sa-ploua.html": "[{'Transilvania': ['Grindin\u0103', 'Furtun\u0103', 'Vijelie']}, {'Oltenia': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Vijelie', 'Fulger', 'Tr\u0103snet']}, {'Moldova': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Vijelie', 'Fulger', 'Tr\u0103snet']}, {'Bucovina': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Dobrogea': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Cri\u0219ana': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Banat': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Maramure\u0219': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-2-august-grindina-si-vijelii-in-mai-multe-regiuni-ale-tarii-cele-mai-scazute-temperaturi-vor-fi-de-24-de-grade.html": "[{'Transilvania': ['Ploi abundente', 'Fenomene electrice', 'Intensificari ale vantului']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103', 'Ploi zgomotoase']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103', 'Averse cu fenomene electrice']}, {'Moldova': ['Ploi abundente', 'Averse', 'Soare printre nori']}, {'Bucovina': ['Ploi locale', 'Soare printre nori']}, {'Dobrogea': ['Vreme frumoas\u0103', 'Temperaturi ridicate']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Averse', 'Perioade cu soare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/meteorologii-anunta-canicula-in-mai-bine-de-jumatate-din-tara-cod-galben-de-furtuni-in-dobrogea-si-zone-din-muntenia.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103', 'Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Furtun\u0103', 'Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-portocaliu-de-furtuna-in-doua-judete-din-romania-va-cadea-si-grindina-de-dimensiuni-medii.html": "[{'Transilvania': ['Grindin\u0103', 'Furtun\u0103', 'Vijelie']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-pentru-bucuresti-anm-a-emis-o-atentionare-cod-galben-de-canicula.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-astazi-3-august-o-zi-cu-canicula-in-mai-multe-zone-din-tara-cum-va-fi-vremea-pe-litoral-si-la-munte.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie de scurta durata']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103', 'Disconfort termic pronun\u021bat']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103', 'Disconfort termic pronun\u021bat']}, {'Moldova': ['Disconfort termic pronun\u021bat']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103', 'Disconfort termic pronun\u021bat']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Canicul\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/canicula-face-prapad-in-romania-temperaturile-vor-depasi-37-de-grade-vineri-39-de-grade-in-bucuresti.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-4-august-caldura-devine-insuportabila-vor-fi-41-de-grade-la-umbra-in-unele-zone-ale-tarii.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103', 'Stres termic ridicat']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103', 'Stres termic ridicat']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103', 'Stres termic ridicat', 'Ploaie de scurt\u0103 durat\u0103']}, {'Bucovina': ['Canicul\u0103', 'Stres termic ridicat', 'Ploaie de scurt\u0103 durat\u0103']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103', 'Stres termic ridicat']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Averse']}, {'Maramure\u0219': ['Averse']}]\n", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-patru-saptamani-cum-va-fi-vremea-in-luna-august.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-si-portocaliu-de-canicula-unde-se-vor-depasi-41-de-grade-celsius.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Canicul\u0103']}, {'Banat': ['Canicul\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-5-august-in-centru-si-in-tinuturile-sudice-avem-inca-o-amiaza-caniculara-cu-pana-la-38-de-grade.html": "[{'Transilvania': ['Canicul\u0103', 'Furtun\u0103']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103', 'Furtun\u0103', 'Inunda\u021bie']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103', 'Furtun\u0103', 'Inunda\u021bie']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103']}, {'Bucovina': ['Furtun\u0103']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Canicul\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-portocaliu-de-instabilitate-atmosferica-in-noua-judete-de-sambata-seara-pana-duminica-dimineata.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Canicul\u0103']}, {'Oltenia': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Banat': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Canicul\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vara-extremelor-dupa-canicula-europa-se-confrunta-cu-inundatii-de-amploare.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Inunda\u021bie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Inunda\u021bie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-6-august-temperaturile-scad-in-cea-mai-mare-parte-a-tarii-si-se-anunta-ploi.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Oltenia': ['Furtun\u0103', 'Averse consistente', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Intensific\u0103ri de v\u00e2nt']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103', 'Averse cu tunete', 'Fulgere', 'Intensific\u0103ri ale v\u00e2ntului']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103', 'Averse cu tunete', 'Fulgere', 'Intensific\u0103ri ale v\u00e2ntului']}, {'Bucovina': ['Ploi', 'Averse', 'Cantit\u0103\u021bi \u00eensemnate de ap\u0103', 'Intensific\u0103ri ale v\u00e2ntului']}, {'Dobrogea': ['Ploi zgomotoase', 'Averse consistente', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Intensific\u0103ri de v\u00e2nt']}, {'Cri\u0219ana': ['Temperaturi sc\u0103zute']}, {'Banat': ['Temperaturi sc\u0103zute']}, {'Maramure\u0219': ['Temperaturi sc\u0103zute', 'Averse consistente', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Intensific\u0103ri de v\u00e2nt']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-7-august-atmosfera-se-mentine-racoroasa-in-majoritatea-zonelor.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Fenomene electrice']}, {'Oltenia': ['Inunda\u021bie']}, {'Muntenia': ['Inunda\u021bie']}, {'Moldova': ['Inunda\u021bie']}, {'Bucovina': ['Averse']}, {'Dobrogea': ['Averse']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Fenomene electrice']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-rosu-de-furtuni-in-judetele-constanta-ialomita-si-calarasi-va-fi-grindina-mare-si-rafale-violente.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Furtun\u0103', 'Fulger']}]\n", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-8-august-temperaturile-scad-si-vremea-devine-racoroasa-o-sa-ploua-in-multe-zone.html": "[{'Transilvania': ['Ploi']}, {'Oltenia': ['Ploi']}, {'Muntenia': ['Ploi']}, {'Moldova': ['Ploi', 'Averse', 'Descarc\u0103ri electrice']}, {'Bucovina': ['Averse', 'Descarc\u0103ri electrice']}, {'Dobrogea': ['Ploi', 'V\u00e2nt insistent', 'Averse']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploi']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi', 'Averse']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-pentru-luna-august-cand-revine-canicula-si-vom-avea-temperaturi-mai-ridicate-decat-in-mod-normal.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Secet\u0103']}, {'Moldova': ['Secet\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Secet\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/val-de-aer-polar-deasupra-romaniei-in-august-avem-temperaturi-de-toamna-cat-va-dura-frigul.html": "[{'Transilvania': ['Ger', 'Furtun\u0103', 'Viscol']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ger', 'Furtun\u0103', 'Viscol']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ger', 'Furtun\u0103', 'Viscol']}, {'Banat': ['Ger', 'Furtun\u0103', 'Viscol']}, {'Maramure\u0219': ['Fum']}]\n", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-9-august-in-majoritatea-zonelor-temperaturile-raman-mai-scazute-decat-ar-fi-normal.html": "[{'Transilvania': ['Averse']}, {'Oltenia': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Muntenia': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Moldova': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Bucovina': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Dobrogea': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Averse']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-10-august-doar-bucurestiul-ajunge-azi-la-30-de-grade-celsius-ce-temperaturi-vor-fi-in-restul-tarii.html": "[{'Transilvania': ['Averse', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Oltenia': ['Averse', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Muntenia': ['Averse', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Moldova': ['Averse', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Bucovina': ['Averse', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Dobrogea': ['Averse', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Averse', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Banat': ['Averse', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Averse', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-de-furtuni-pana-joi-seara-in-mare-parte-din-tara-care-sunt-regiunile-vizate.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Furtun\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-patru-saptamani-cum-va-fi-vremea-la-inceputul-lunii-septembrie.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-11-august-temperaturile-raman-sub-valorile-normale-in-multe-zone.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-azi-12-august-vreme-frumoasa-in-aproape-toate-regiunile-tarii-zonele-in-care-va-ploua-pe-spatii-mici.html": "[{'Transilvania': ['Viscol']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Furtun\u0103']}, {'Bucovina': ['Furtun\u0103']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-13-august-se-anunta-temperaturi-in-crestere-in-toata-tara.html": "[{'Transilvania': ['Canicul\u0103']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/valorile-termice-mai-ridicate-decat-cele-normale-in-urmatoarele-patru-saptamani-in-romania-precipitatiile-deficitare.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-14-august-o-zi-calduroasa-in-cea-mai-mare-parte-a-tarii-conditii-de-ploaie-slaba-pe-litoral.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103', 'Furtun\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-15-august-averse-si-vant-intens-in-anumite-regiuni-ale-tarii.html": "[{'Transilvania': ['Averse']}, {'Oltenia': ['Ploi toren\u021biale', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Muntenia': ['Ploaie slab\u0103']}, {'Moldova': ['Vreme frumoas\u0103 \u0219i cald\u0103']}, {'Bucovina': ['Vreme frumoas\u0103 \u0219i cald\u0103']}, {'Dobrogea': ['Ploaie slab\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Vreme frumoas\u0103 \u0219i cald\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/avertisment-meteo-cod-galben-de-vant-puternic-in-dobrogea-si-bazinul-vestic-al-marii-negre.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Vijelie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/specialistii-avertizeaza-verile-noastre-vor-fi-din-ce-in-ce-mai-calduroase-dar-si-mai-lungi.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/avertizare-anm-de-vreme-severa-imediata-cod-galben-de-furtuna-in-sapte-judete.html": "[{'Moldova': ['Fulger']}, {'Muntenia': ['Fulger', 'Vijelie', 'Averse']}, {'Dobrogea': ['Vijelie', 'Averse']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-16-august-averse-descarcari-electrice-si-grindina-anuntate-pentru-unele-regiuni-ale-tarii.html": "[{'Transilvania': ['Grindin\u0103', 'Furtun\u0103', 'Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'Furtun\u0103']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Furtun\u0103']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/furtuni-urmate-de-canicula-pana-la-finalul-saptamanii-harta-judetelor-sub-cod-galben-de-ploi-torentiale-si-vijelii.html": "[{'Transilvania': ['Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103', 'Disconfort termic']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103', 'Disconfort termic', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103', 'Disconfort termic']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103', 'Disconfort termic', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/alerta-de-canicula-in-mai-multe-regiuni-ale-tarii-disconfortul-termic-va-fi-accentuat.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-17-august-canicula-in-sud-si-in-sud-est-local-apar-averse-si-conditii-de-grindina.html": "[{'Transilvania': ['Averse', 'Grindin\u0103', 'Fulger']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103']}, {'Bucovina': ['Averse', 'Fulger']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Averse', 'Grindin\u0103', 'Fulger']}, {'Maramure\u0219': ['Averse', 'Grindin\u0103', 'Fulger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-18-august-disconfortul-termic-este-in-crestere-se-anunta-canicula-si-ploi-zgomotoase-in-a-doua-parte-a-zilei.html": "[{'Transilvania': ['Fulger', 'Grindin\u0103']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103']}, {'Bucovina': ['Canicul\u0103']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Fulger', 'Grindin\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-19-august-disconfort-termic-ridicat-si-canicula-in-sud-si-sud-est.html": "[{'Transilvania': ['Grindin\u0103', 'Furtun\u0103']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103', 'Vijelie']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103', 'Vijelie']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-20-august-canicula-pune-stapanire-pe-cea-mai-mare-parte-a-tarii-se-vor-resimiti-40-de-grade-in-unele-zone.html": "[{'Transilvania': ['Averse', 'Vant puternic']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103', 'Ploi', 'Fulgere']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103', 'Ploi', 'Fulgere']}, {'Bucovina': ['Ploi']}, {'Dobrogea': ['Vant puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-21-august-caldura-inabusitoare-in-toata-tara-unde-va-fi-cel-mai-rau.html": "[{'Transilvania': ['Canicul\u0103', 'Disconfort termic']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103', 'Disconfort termic']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103', 'Disconfort termic']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103', 'Disconfort termic']}, {'Bucovina': ['Canicul\u0103', 'Disconfort termic']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103', 'Disconfort termic']}, {'Cri\u0219ana': ['Canicul\u0103', 'Disconfort termic']}, {'Banat': ['Canicul\u0103', 'Disconfort termic']}, {'Maramure\u0219': ['Canicul\u0103', 'Disconfort termic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/anm-a-emis-cod-rosu-de-averse-si-grindina-in-zona-de-munte-a-judetului-caras-severin.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Fulger', 'Grindin\u0103']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/o-noua-zi-caniculara-in-bucuresti-si-alte-sapte-judete-din-sudul-si-sud-estul-tarii.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cum-va-fi-vremea-in-luna-septembrie-meteorologii-anunta-temperaturi-mai-ridicate-decat-cele-normale.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-22-august-romania-se-sufoca-de-cald-pana-si-noptile-au-peste-22-de-grade-unde-va-fi-mai-suportabil.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103']}, {'Bucovina': ['Canicul\u0103']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Canicul\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/val-de-caldura-intensa-in-bucuresti-si-sud-estul-tarii-meteorologii-au-emis-cod-portocaliu.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-incepe-sa-se-raceasca-treptat-incepand-din-27-august-prognoza-pentru-urmatoarele-doua-saptamani.html": "[{'Transilvania': ['Canicul\u0103', 'Averse']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103', 'Averse']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103', 'Averse']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103', 'Averse']}, {'Bucovina': ['Canicul\u0103', 'Averse']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103', 'Averse']}, {'Cri\u0219ana': ['Canicul\u0103', 'Averse']}, {'Banat': ['Canicul\u0103', 'Averse']}, {'Maramure\u0219': ['Averse']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-23-august-romania-impartita-intre-canicula-si-ploi-zonele-vizate-de-fenomene-meteo-extreme.html": "[{'Transilvania': ['Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103', 'Furtun\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103', 'Furtun\u0103', 'Inunda\u021bie']}, {'Moldova': ['Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Bucovina': ['Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103', 'Furtun\u0103', 'Inunda\u021bie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi toren\u021biale', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Banat': ['Canicul\u0103', 'Ploi toren\u021biale', 'Vijelie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi toren\u021biale', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/romania-lovita-de-canicula-si-ploi-judetele-aflate-sub-cod-portocaliu-de-caldura-harta.html": "[{'Transilvania': ['Vijelie', 'Furtun\u0103', 'Fulger', 'Averse toren\u021biale', 'Grindin\u0103']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103', 'Furtun\u0103', 'Fulger', 'Averse toren\u021biale', 'Grindin\u0103']}, {'Moldova': ['Furtun\u0103', 'Fulger', 'Averse toren\u021biale', 'Grindin\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Furtun\u0103', 'Fulger', 'Averse toren\u021biale', 'Grindin\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Vijelie', 'Furtun\u0103', 'Fulger', 'Averse toren\u021biale', 'Grindin\u0103']}, {'Banat': ['Vijelie', 'Furtun\u0103', 'Fulger', 'Averse toren\u021biale', 'Grindin\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Vijelie', 'Furtun\u0103', 'Fulger', 'Averse toren\u021biale', 'Grindin\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/alerta-de-cod-rosu-de-canicula-intr-o-tara-europeana-mae-a-emis-o-atentionare-de-calatorie.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': ['Canicul\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/valul-de-caldura-se-va-mentine-joi-in-vestul-sud-vestul-si-sudul-tarii.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-24-august-avem-din-nou-canicula-si-atmosfera-sufocanta-in-tinuturile-sudice.html": "[{'Transilvania': ['Ploi torentiale', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103', 'Averse']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103', 'Averse abundente', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Bucovina': ['Averse abundente', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103', 'Averse']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi'], {'Banat': ['Canicul\u0103', 'Ploi']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi']}]\n", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/romania-impartita-intre-canicula-si-ploi-torentiale-zonele-aflate-sub-cod-galben-de-fenomene-meteo-extreme-harta.html": "[{'Transilvania': ['Vijelie', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Oltenia': ['Vijelie', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Muntenia': ['Vijelie', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Canicul\u0103', 'Furtun\u0103', 'Furtun\u0103', 'Furtun\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-rosu-de-averse-torentiale-in-doua-judete-ale-tarii-ce-localitati-sunt-vizate.html": "[{'Transilvania': ['Averse toren\u021biale']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Averse toren\u021biale']}, {'Banat': ['Averse toren\u021biale']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-rosu-de-ploi-torentiale-si-vijelie-in-patru-localitati-din-olt-in-ora-urmatoare.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-patru-saptamani-cum-va-fi-vremea-pana-la-finalul-lunii-septembrie.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-25-august-stresul-termic-ramane-ridicat-in-jum-tatea-de-sud-a-romaniei-se-ating-35-de-grade-la-umbra.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/anm-cod-galben-de-caldura-in-toata-tara-disconfortul-termic-va-fi-ridicat.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/harta-cum-va-fi-vremea-in-septembrie-meteorologii-au-emis-prognoza-pentru-urmatoarele-saptamani.html": "[{'Transilvania': ['Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Canicul\u0103']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-26-august-ploi-si-intensificari-ale-vantului-in-anumite-zone-ale-tarii.html": "[{'Transilvania': ['Canicul\u0103']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103']}, {'Bucovina': ['Canicul\u0103']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Canicul\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Canicul\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-de-canicula-si-disconfort-termic-ridicat-zonele-in-care-este-valabil-avertismentul-meteo.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-27-august-canicula-si-temperaturi-foarte-ridicate-stresul-termic-va-fi-accentuat.html": "[{'Transilvania': ['Canicul\u0103']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103']}, {'Bucovina': ['Canicul\u0103']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-28-august-canicula-si-disconfort-termic-extrem-temperaturile-urca-pana-la-39-de-grade-celsius.html": "[{'Transilvania': ['Canicul\u0103']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103']}, {'Bucovina': ['Canicul\u0103']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-portocaliu-de-canicula-in-cea-mai-mare-parte-a-tarii-zonele-vizate-de-avertismentul-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Canicul\u0103']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/cum-va-fi-vremea-in-urmatoarele-zile-saptamana-viitoare-se-va-raci-treptat.html": "[{'Transilvania': ['Canicul\u0103', 'Averse']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103', 'Averse']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103', 'Averse']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103', 'Averse']}, {'Bucovina': ['Canicul\u0103', 'Averse']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103', 'Averse']}, {'Cri\u0219ana': ['Canicul\u0103', 'Averse']}, {'Banat': ['Canicul\u0103', 'Averse']}, {'Maramure\u0219': ['Averse']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/ce-efecte-va-avea-ciclonul-polar-in-romania-cand-ajunge-la-noi-si-cum-va-fi-vremea-la-inceput-de-septembrie.html": "[{'Transilvania': ['Canicul\u0103']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Canicul\u0103']}, {'Banat': ['Canicul\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/furtunile-violente-au-facut-victime-in-europa-zeci-de-masini-si-case-au-fost-avariate-si-mai-multi-oameni-raniti.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Vijelie', 'Inunda\u021bie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/sase-judete-din-romania-sub-cod-galben-de-furtuna-pana-la-ce-ora-este-valabila-atentionarea.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Furtun\u0103', 'Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Inunda\u021bie']}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103', 'Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Inunda\u021bie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Furtun\u0103', 'Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Inunda\u021bie']}, {'Banat': ['Furtun\u0103', 'Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Inunda\u021bie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-29-august-temperaturile-se-mentin-ridicate-in-sudul-si-estul-tarii-in-capitala-urmeaza-o-noapte-tropicala.html": "[{'Transilvania': ['Ploi toren\u021biale', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103', 'Furtun\u0103', 'Ploi toren\u021biale', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103', 'Furtun\u0103', 'Ploi toren\u021biale', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103', 'Furtun\u0103', 'Ploi toren\u021biale', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Bucovina': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103', 'Furtun\u0103', 'Ploi toren\u021biale', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi toren\u021biale', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Banat': ['Ploi toren\u021biale', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi toren\u021biale', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/ploi-torentiale-vijelii-si-grindina-in-vestul-tarii-judetele-sub-cod-portocaliu-si-cod-galben-de-furtuni-harta.html": "[{'Transilvania': ['Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Furtun\u0103', 'Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice']}, {'Oltenia': ['Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Averse toren\u021biale', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Intensific\u0103ri ale v\u00e2ntului']}, {'Muntenia': ['Averse toren\u021biale', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Intensific\u0103ri ale v\u00e2ntului', 'Vijelii', 'Grindin\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Intensific\u0103ri ale v\u00e2ntului', 'Vijelii', 'Grindin\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-rosu-de-vijelie-puternica-in-satu-mare-vantul-va-atinge-la-rafale-peste-90-de-kilometric-pe-ora.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Fulger', 'Inunda\u021bie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-30-august-temperaturile-scad-si-o-sa-ploua-in-capitala-vremea-se-raceste-simtitor.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Fulger', 'Rafale puternice de v\u00e2nt']}, {'Oltenia': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Fulger', 'Rafale puternice de v\u00e2nt']}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Fulger', 'Rafale puternice de v\u00e2nt', 'Inunda\u021bie']}, {'Moldova': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Fulger', 'Rafale puternice de v\u00e2nt', 'Inunda\u021bie']}, {'Bucovina': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Fulger', 'Rafale puternice de v\u00e2nt']}, {'Dobrogea': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Fulger', 'Rafale puternice de v\u00e2nt', 'Inunda\u021bie']}, {'Cri\u0219ana': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Fulger', 'Rafale puternice de v\u00e2nt']}, {'Banat': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Fulger', 'Rafale puternice de v\u00e2nt']}, {'Maramure\u0219': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Fulger', 'Rafale puternice de v\u00e2nt']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/dupa-canicula-peste-romania-vin-furtunile-avertizare-cod-portocaliu-de-instabilitate-atmosferica-accentuata-harta.html": "[{'Transilvania': ['Instabilitate atmosferic\u0103']}, {'Oltenia': ['Instabilitate atmosferic\u0103']}, {'Muntenia': ['Instabilitate atmosferic\u0103', 'Instabilitate atmosferic\u0103']}, {'Moldova': ['Instabilitate atmosferic\u0103', 'Instabilitate atmosferic\u0103']}, {'Bucovina': ['Instabilitate atmosferic\u0103']}, {'Dobrogea': ['Instabilitate atmosferic\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Instabilitate atmosferic\u0103']}, {'Banat': ['Instabilitate atmosferic\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Instabilitate atmosferic\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-rosu-de-averse-torentiale-in-judetele-vrancea-si-buzau.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Moldova': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-31-august-averse-pe-arii-extinse-regiunile-din-tara-in-care-va-ploua-torential.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Fulger']}, {'Oltenia': ['V\u00e2nt']}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103', 'Fulger', 'Inunda\u021bie']}, {'Moldova': ['Furtun\u0103']}, {'Bucovina': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103', 'Averse']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Fulger']}, {'Maramure\u0219': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Fulger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/furtunile-si-ploile-torentiale-au-facut-prapad-in-toata-tara-puhoiul-a-rupt-o-bucata-dintr-un-drum.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'V\u00e2nt puternic', 'Pagube materiale']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-1-septembrie-vremea-frumoasa-cuprinde-toata-tara-si-temperaturile-ajung-la-valori-agreabile.html": "[{'Transilvania': ['Grindin\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Grindin\u0103', 'Averse', 'V\u00e2nt puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-2-septembrie-la-munte-se-aduna-norii-si-vin-cativa-stropi-de-ploaie-pe-spatii-mici.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Canicul\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-3-septembrie-instabilitatea-creste-treptat-in-jumatatea-nord-vestica-pe-unde-se-face-mai-racoare.html": "[{'Transilvania': ['Ploi toren\u021biale', 'Fulger', 'Tunet', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['Averse', 'Fulger', 'V\u00e2nt placut']}, {'Muntenia': ['Averse', 'Fulger', 'V\u00e2nt placut']}, {'Moldova': ['Averse abundente', 'Fenomene electrice']}, {'Bucovina': ['Averse abundente', 'Fenomene electrice', 'Vreme rece']}, {'Dobrogea': ['Cer senin', 'Atmosfer\u0103 insorit\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ploi toren\u021biale', 'Fulger', 'Tunet', 'V\u00e2nt puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-de-ploi-torentiale-si-grindina-in-jumatate-din-tara-zonele-lovite-de-fenomene-meteo-extreme-harta.html": "[{'Transilvania': ['Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103']}, {'Moldova': ['Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Banat': ['Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Vijelie', 'Grindin\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cum-va-fi-vremea-in-septembrie-prognoza-meteo-pentru-prima-luna-de-toamna.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-4-septembrie-temperaturile-scad-sub-normalul-perioadei-in-mai-multe-zone.html": "[{'Transilvania': ['Grindin\u0103']}, {'Oltenia': ['Inunda\u021bie']}, {'Muntenia': ['Inunda\u021bie', 'Furtun\u0103']}, {'Moldova': ['Inunda\u021bie', 'Grindin\u0103']}, {'Bucovina': ['Grindin\u0103']}, {'Dobrogea': ['Furtun\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Grindin\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/cod-galben-de-intensificari-ale-vantului-in-sase-judete-pana-marti-dimineata-harta.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Vijelie']}, {'Moldova': ['Vijelie']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Vijelie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/temperaturi-peste-cele-normale-pe-tot-parcursul-lunii-septembrie-cum-va-fi-vremea-in-urmatoarele-patru-saptamani.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-5-septembrie-temperaturile-cresc-dar-ploile-continua-sa-apara.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Vant puternic']}, {'Muntenia': ['Vant puternic']}, {'Moldova': ['Vant puternic']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Vant puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-6-septembrie-timp-frumos-in-toata-tara-ce-temperaturi-vor-fi.html": "[{'Transilvania': ['Vant puternic']}, {'Oltenia': ['Averse']}, {'Muntenia': ['Vant puternic']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Averse', 'Vant puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-7-septembrie-maximele-ajung-la-30-de-grade-celsius.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Viscol']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103']}, {'Bucovina': ['Furtun\u0103']}, {'Dobrogea': ['Furtun\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cum-va-fi-vremea-in-urmatoarearele-patru-saptamani-meteorologii-anunta-temperaturi-mai-ridicate-fata-de-cele-normale.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Secet\u0103']}, {'Muntenia': ['Secet\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Secet\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-8-septembrie-se-face-putin-mai-cald-decat-ar-trebui.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-9-septembrie-se-face-mai-cald-decat-ar-fi-normal-in-acest-moment-al-anului-temperaturile-ajung-la-31-de-grade.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-10-septembrie-temperaturile-scad-usor-fata-de-sambata-maximele-ajung-la-31-de-grade.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103', 'Furtun\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103', 'Furtun\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Banat': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Maramure\u0219': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-11-septembrie-vremea-se-mentine-frumoasa-temperaturile-ating-32-de-grade-in-banat.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Canicul\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-12-septembrie-soare-vreme-buna-si-cateva-ploi-slabe-la-munte-si-in-nord-est-maximele-ajung-la-33-de-grade.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Canicul\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-pentru-urmatoarea-luna-meteorologii-anunta-temperaturi-mai-ridicate-decat-cele-normale-in-septembrie.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Secet\u0103']}, {'Muntenia': ['Secet\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Secet\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-13-septembrie-se-mai-incalzeste-putin-avem-soare-si-atmosfera-de-vara-in-cea-mai-mare-parte-din-tara.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-14-septembrie-se-anunta-averse-abundente-si-instabilitate-atmosferica.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie', 'Fulger', 'Grindin\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103', 'Furtun\u0103', 'Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'Fulger', 'Grindin\u0103']}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'Fulger', 'Grindin\u0103']}, {'Dobrogea': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie', 'Fulger', 'Grindin\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Banat': ['Ploaie', 'Fulger', 'Grindin\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', 'Fulger', 'Grindin\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/avertizare-cod-galben-de-ploi-si-vijelii-pentru-zone-din-vestul-si-nord-vestul-tarii-pana-cand-este-valabila.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103']}, {'Oltenia': ['Furtun\u0103']}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103']}, {'Moldova': ['Furtun\u0103']}, {'Bucovina': ['Furtun\u0103']}, {'Dobrogea': ['Furtun\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/atentionare-cod-galben-de-inundatii-pe-rauri-din-noua-judete-cat-este-valabil-avertismentul.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Inunda\u021bie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Inunda\u021bie']}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Inunda\u021bie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-de-furtuna-se-vor-inregistra-frecvente-descarcari-electrice-ploi-si-grindina-care-sunt-judetele-vizate.html": "[{'Transilvania': ['Grindin\u0103']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-15-septembrie-instabilitate-ploi-si-grindina-temperaturile-scad-in-cea-mai-mare-parte-a-tarii.html": "[{'Transilvania': ['Grindin\u0103', 'Furtun\u0103', 'Tr\u0103snet']}, {'Oltenia': ['Furtun\u0103', 'Tr\u0103snet']}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103', 'Tr\u0103snet', 'Averse']}, {'Moldova': ['Ploi', 'Furtun\u0103', 'Tr\u0103snet']}, {'Bucovina': ['Soare', 'Ploi', 'Furtun\u0103', 'Tr\u0103snet']}, {'Dobrogea': ['Averse', 'Furtun\u0103', 'Tr\u0103snet']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi', 'Furtun\u0103', 'Tr\u0103snet', 'Grindin\u0103']}, {'Banat': ['Ploi', 'Furtun\u0103', 'Tr\u0103snet', 'Grindin\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi', 'Furtun\u0103', 'Tr\u0103snet', 'Grindin\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-patru-saptamani-meteorologii-anunta-temperaturi-ridicate.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Secet\u0103']}, {'Muntenia': ['Secet\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Secet\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Secet\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/avertisment-meteo-cod-galben-de-ploi-si-furtuni-in-21-de-judete-pana-sambata-dimineata.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Moldova': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/alerta-anm-de-vreme-severa-imediata-cod-portocaliu-de-ploi-torentiale-si-vant-in-localitati-din-sapte-judete.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-16-septembrie-se-anunta-ploi-abundente-si-vant-pentru-majoritatea-zonelor.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Averse abundente', 'Fenomene electrice']}, {'Oltenia': ['Averse cu tunete \u0219i fulgere', 'Cantit\u0103\u021bi mari de ap\u0103']}, {'Muntenia': ['Averse cu tunete \u0219i fulgere', 'Cantit\u0103\u021bi mari de ap\u0103']}, {'Moldova': ['Ploi', 'Vreme schimb\u0103toare']}, {'Bucovina': ['Ploi', 'Vreme schimb\u0103toare']}, {'Dobrogea': ['Ploi abundente', 'Cantit\u0103\u021bi \u00eensemnate de ap\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Averse abundente', 'Fenomene electrice']}, {'Maramure\u0219': ['Vreme schimb\u0103toare', 'Averse locale']}]\n", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-de-instabilitate-atmosferica-accentuata-in-mai-multe-judete-ale-tarii-ploi-torentiale-furtuni-si-grindina.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Inunda\u021bie']}, {'Muntenia': ['Inunda\u021bie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-17-septembrie-va-fi-mai-cald-decat-in-mod-obisnuit-in-majoritatea-zonelor.html": "[{'Transilvania': ['Averse']}, {'Oltenia': ['Ploi']}, {'Muntenia': ['Ploi']}, {'Moldova': ['Soare']}, {'Bucovina': ['Soare']}, {'Dobrogea': ['Soare']}, {'Cri\u0219ana': ['Averse']}, {'Banat': ['Averse']}, {'Maramure\u0219': ['Averse']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-18-septembrie-o-zi-frumoasa-si-calduroasa-in-majoritatea-zonelor.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103', 'Secet\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103', 'Secet\u0103']}, {'Moldova': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Bucovina': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Vijelie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-doua-saptamani-cum-va-fi-vremea-la-finalul-lunii-septembrie.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Inunda\u021bie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Inunda\u021bie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-patru-saptamani-meteorologii-anunta-temperaturi-mai-ridicate-decat-cele-normale.html": "[{'Transilvania': ['Canicul\u0103']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Canicul\u0103']}, {'Banat': ['Canicul\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-19-septembrie-maximele-ajung-la-29-de-grade-in-vestul-tarii.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Ploi zgomotoase']}, {'Oltenia': ['Averse abundente', 'Ploi locale']}, {'Muntenia': ['Ploi zgomotoase', 'Averse locale']}, {'Moldova': ['Ploi', 'V\u00e2nt intensificat']}, {'Bucovina': ['Ploi']}, {'Dobrogea': ['Vreme frumoas\u0103', 'Insolatie']}, {'Cri\u0219ana': ['Averse']}, {'Banat': ['V\u00e2nt puternic', 'Averse abundente']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi zgomotoase']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-20-septembrie-o-zi-frumoasa-si-calduroasa-pentru-aceasta-luna.html": "[{'Transilvania': ['Averse', 'Fenomene electrice']}, {'Oltenia': ['Averse']}, {'Muntenia': ['Averse']}, {'Moldova': ['Averse']}, {'Bucovina': ['Averse', 'Fenomene electrice']}, {'Dobrogea': ['Averse']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Averse', 'Fenomene electrice']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-21-septembrie-zonele-care-vor-fi-lovite-de-ploi-abundente.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Fulger', 'Tr\u0103snet', 'Averse']}, {'Oltenia': ['Furtun\u0103', 'Ploi slabe', 'Averse']}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103', 'Ploi slabe', 'Averse']}, {'Moldova': ['Furtun\u0103', 'Fulger', 'Tr\u0103snet', 'Averse']}, {'Bucovina': ['Furtun\u0103', 'Fulger', 'Tr\u0103snet', 'Averse']}, {'Dobrogea': ['Furtun\u0103', 'Ploi slabe', 'Averse']}, {'Cri\u0219ana': ['Furtun\u0103', 'Averse']}, {'Banat': ['Furtun\u0103', 'Vijelie', 'Averse', 'Vant intens']}, {'Maramure\u0219': ['Furtun\u0103', 'Averse']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cum-va-fi-vremea-in-urmatoarele-patru-saptamani-prognoza-meteo-pentru-luna-octombrie.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-22-septembrie-se-vor-inregistra-temperaturi-neobisnuit-de-ridicate-pentru-aceasta-data.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Averse']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Averse']}, {'Bucovina': ['Averse']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Averse']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-23-septembrie-temperaturile-trec-de-30-de-grade-si-se-apropie-de-pragul-caniculei.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103', 'Averse']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103', 'Averse']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103', 'Cea\u021b\u0103']}, {'Bucovina': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice']}, {'Maramure\u0219': ['Averse']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/avertizare-cod-galben-de-vant-si-instabilitate-atmosferica-meteorologii-au-emis-o-atentionare-de-vreme-rea.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Vijelie', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Fulger']}, {'Banat': ['Vijelie', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Fulger']}, {'Maramure\u0219': ['Vijelie', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Fulger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-24-septembrie-ploi-torentiale-insotite-de-fenomene-meteo-severe-zonele-in-care-temperaturile-scad-simtitor.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Averse abundente', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Rafale puternice de v\u00e2nt', 'Tunete', 'Fulgere']}, {'Oltenia': ['Ploi toren\u021biale', 'Fenomene electrice', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103', 'Furtun\u0103', 'Fenomene electrice', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Moldova': ['Cea\u021b\u0103', 'Soare', 'Averse sporadice', 'V\u00e2nt pl\u0103cut']}, {'Bucovina': ['Cea\u021b\u0103 diminea\u021ba', 'Soare', '\u00cenc\u0103lzire rapid\u0103', 'Maxime de 30 de grade']}, {'Dobrogea': ['Atmosfer\u0103 \u00eensorit\u0103', 'V\u00e2nt insistent', 'Temperaturi de 33 de grade']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi toren\u021biale', 'Cantit\u0103\u021bi \u00eensemnate de ap\u0103', 'V\u00e2nt puternic', 'Grindin\u0103']}, {'Banat': ['Sc\u0103dere temperaturi', 'Ploi toren\u021biale', 'Cantit\u0103\u021bi \u00eensemnate de ap\u0103', 'V\u00e2nt puternic', 'Grindin\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Averse abundente', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Rafale puternice de v\u00e2nt']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-de-ceata-meteorologii-au-emis-avertizare-nowcasting-pentru-mai-multe-zone-ale-tarii.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/alerta-meteo-cod-portocaliu-de-averse-torentiale-in-6-judete-si-cod-galben-de-instabilitate-atmosferica-in-alte-10-harta.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Inunda\u021bie']}, {'Muntenia': ['Inunda\u021bie', 'Avalan\u0219\u0103']}, {'Moldova': ['Inunda\u021bie', 'Avalan\u0219\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Inunda\u021bie', 'Avalan\u0219\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Inunda\u021bie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-in-capitala-cum-va-fi-vremea-in-bucuresti.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-portocaliu-de-averse-si-descarcari-electrice-in-localitati-din-judetele-maramures-si-bistrita-nasaud.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/avertizare-cod-rosu-de-vijelie-puternica-grindina-si-averse-in-dolj-ce-zone-sunt-vizate.html": "[{'Transilvania': ['Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Oltenia': ['Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Muntenia': ['Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-rosu-de-vijelie-si-grindina-vremea-rea-a-facut-ravagii-in-craiova-masini-laute-de-ape-si-acoperisuri-rupte-de-vant.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Inunda\u021bie']}, {'Muntenia': ['Inunda\u021bie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-25-septembrie-temperaturile-scad-dar-vremea-ramane-calda-pentru-sfarsit-de-septembrie.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-26-septembrie-rafale-puternice-de-vant-pe-tot-parcursul-zilei.html": "[{'Transilvania': ['Vijelie', 'Furtun\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Muntenia': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Moldova': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['V\u00e2nt puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/anm-a-emis-cod-galben-de-vant-puternic-pana-miercuri-seara-in-unsprezece-judete-si-in-bucuresti-harta.html": "[{'Bucuresti': ['Furtun\u0103']}, {'Arges': ['Furtun\u0103']}, {'Braila': ['Furtun\u0103']}, {'Buzau': ['Furtun\u0103']}, {'Calarasi': ['Furtun\u0103']}, {'Constanta': ['Furtun\u0103']}, {'Dambovita': ['Furtun\u0103']}, {'Giurgiu': ['Furtun\u0103']}, {'Ialomita': ['Furtun\u0103']}, {'Prahova': ['Furtun\u0103']}, {'Tulcea': ['Furtun\u0103']}, {'Teleorman': ['Furtun\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-27-septembrie-inca-o-zi-calduroasa-si-atmosfera-de-vara-temperaturile-depasesc-25-de-grade.html": "[{'Transilvania': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Muntenia': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-28-septembrie-se-anunta-inca-o-zi-frumoasa-si-calda-vantul-insa-continua-sa-agite-atmosfera.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-29-septembrie-temperaturile-se-mentin-ridicate-pentru-aceasta-perioada.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Furtun\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-30-septembrie-maximele-vor-ajunge-la-29-de-grade-in-sudul-tarii.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Ploaie']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-1-octombrie-zonele-in-care-temperaturile-incep-sa-scada.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Averse cu desc\u0103rc\u0103ri electrice']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Averse cu desc\u0103rc\u0103ri electrice']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/anm-octombrie-este-cea-mai-stabila-luna-de-toamna-temperaturile-pot-urca-pana-la-38-de-grade-celsius.html": "[{'Transilvania': ['Brum\u0103']}, {'Oltenia': ['Brum\u0103']}, {'Muntenia': ['Brum\u0103']}, {'Moldova': ['Brum\u0103']}, {'Bucovina': ['Brum\u0103']}, {'Dobrogea': ['Brum\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Brum\u0103']}, {'Banat': ['Brum\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Brum\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-2-octombrie-maximele-se-opresc-la-25-de-grade-in-muntenia.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Vijelie', 'Fulger']}, {'Oltenia': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103', 'Fulger', 'Ploaie']}, {'Moldova': ['Furtun\u0103', 'Fulger', 'Ploaie']}, {'Bucovina': ['Furtun\u0103', 'Fulger', 'Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Furtun\u0103', 'Fulger', 'Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-doua-saptamani-cum-va-fi-vremea-in-fiecare-regiune.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-3-octombrie-temperaturi-mai-ridicate-decat-ar-fi-normal-pentru-inceputul-lui-octombrie.html": "[{'Transilvania': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/a-fost-inregistrata-cea-mai-scazuta-temperatura-din-tara-minima-de-minus-1-3-grade-celsius-la-miercurea-ciuc.html": "[{'Transilvania': ['Ger', 'Brum\u0103']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-4-octombrie-avem-o-zi-insorita-cu-temperaturi-peste-mediile-perioadei-si-28-de-grade-in-sud-estul-romaniei.html": "[{'Transilvania': ['Ciclon']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-5-octombrie-atmosfera-se-mentine-calda-in-majoritaea-zonelor-si-vor-26-27-de-grade-in-sud-estul-tarii.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Oltenia': ['Furtun\u0103', 'Ploaie']}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103', 'Ploaie']}, {'Moldova': ['Furtun\u0103', 'Ploaie', 'Fulger']}, {'Bucovina': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Dobrogea': ['Furtun\u0103', 'Ploaie', 'Fulger']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Furtun\u0103', 'Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-6-octombrie-temperaturile-raman-ridicate-in-regiunile-sudice-pe-unde-se-ating-25-de-grade.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Muntenia': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-patru-saptamani-cum-va-fi-vremea-la-inceputul-lunii-noiembrie.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-7-octombrie-se-anunta-o-zi-mai-calda-decat-ieri-maximele-pleaca-de-la-17-18-grade-in-transilvania.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/anm-a-emis-cod-galben-de-vant-puternic-in-mai-multe-zone-din-tara-pana-duminica-dimineata-harta.html": "[{'Transilvania': ['Vijelie']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Vijelie']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Vijelie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/anm-a-emis-cod-galben-de-vant-puternic-in-mai-multe-zone-din-tara-judetele-vizate.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}, {'Botosani': ['Vijelie']}, {'Suceava': ['Vijelie']}, {'Gorj': ['Vijelie']}, {'Valcea': ['Vijelie']}, {'Alba': ['Vijelie']}, {'Mures': ['Vijelie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-8-octombrie-vremea-se-raceste-semnificativ-in-unele-zone-in-partea-de-est-o-sa-ploua.html": "[{'Transilvania': ['Ploi', 'Vant puternic']}, {'Oltenia': ['Ploi', 'Vant puternic']}, {'Muntenia': ['Ploi', 'Vant puternic']}, {'Moldova': ['Ploi', 'Vant puternic']}, {'Bucovina': ['Ploi', 'Vant puternic']}, {'Dobrogea': ['Ploi', 'Vant puternic']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi', 'Vant puternic']}, {'Banat': ['Ploi', 'Vant puternic']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi', 'Vant puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-9-octombrie-temperaturile-scad-in-toata-tara-si-vom-avea-o-zi-rece-pentru-luna-octombrie.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic', 'Ninsori']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic', 'Ninsori']}, {'Banat': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic', 'Ninsori']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'V\u00e2nt puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/val-de-aer-polar-peste-romania-in-unele-zone-ale-tarii-termometrele-au-indicat-zero-grade.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-10-octombrie-se-incalzeste-in-aproape-toata-tara-la-munte-vin-cativa-stropi-de-ploaie.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/a-cazut-prima-ninsoare-in-romania-din-aceasta-iarna-temperatura-a-coborat-pana-la-minus-3-grade-celsius.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Viscol']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-11-octombrie-temperaturile-sunt-in-crestere-fata-de-ziua-precedenta-maximele-ajung-la-22-23-de-grade.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-12-octombrie-temperaturile-cresc-si-vremea-devine-calda-pentru-data-din-calendar-maximele-ating-26-de-grade.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/avertisment-meteo-cod-galben-de-ceata-in-mai-multe-judete-din-romania.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-13-octombrie-temperaturi-neobisnuit-de-mari-inplina-toamna-maximele-zilei.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'Fulger']}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'Fulger']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-14-octombrie-2023-temperaturi-de-vara-in-plina-toamna.html": "[{'Transilvania': ['Vijelie', 'Furtun\u0103']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103', 'Furtun\u0103', 'Ploaie']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103', 'Furtun\u0103', 'Ploaie']}, {'Bucovina': ['Canicul\u0103']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103', 'Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Furtun\u0103']}, {'Banat': ['Furtun\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-15-octombrie-avem-inca-o-zi-frumoasa-si-nefiresc-de-calda-in-sud-si-in-sud-est.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie', 'Vant puternic']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'Vant puternic']}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'Racire brusca a vremii']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie', 'Racire brusca a vremii']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', 'Racire brusca a vremii']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/meteorologii-anunta-temperaturi-de-pana-la-29-de-grade-duminica-in-bucuresti.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/avertizare-de-la-anm-pentru-toata-tara-proces-de-racire-semnificativa-a-vremii-in-unele-zone-lapovita-si-ninsoare.html": "[{'Transilvania': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Muntenia': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Moldova': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-16-octombrie-se-raceste-peste-tot-si-vom-avea-maxime-de-la-9-grade-in-depresiuni-si-pana-la-19-grade-in-muntenia.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-doua-saptamani-cum-va-fi-vremea-in-fiecare-regiune-2.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Inunda\u021bie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Inunda\u021bie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-patru-saptamani-cum-va-fi-vremea-in-prima-parte-a-lunii-noiembrie.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-17-octombrie-vom-trece-de-la-ger-la-temperaturi-de-vara-in-doar-cateva-zile.html": "[{'Transilvania': ['Vant activ', 'Temperaturi modeste', 'Innorari']}, {'Oltenia': ['Temperaturi sub normale', 'Vant activ']}, {'Muntenia': ['Temperaturi sub normale', 'Innorari']}, {'Moldova': ['Temperaturi sub normale', 'Innorari']}, {'Bucovina': ['Temperaturi sub normale', 'Innorari']}, {'Dobrogea': ['Temperaturi sub normale', 'Innorari']}, {'Cri\u0219ana': ['Temperaturi sub normale', 'Innorari']}, {'Banat': ['Temperaturi sub normale', 'Vant activ']}, {'Maramure\u0219': ['Temperaturi modeste', 'Innorari']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-18-octombrie-maximele-vor-ajunge-la-21-de-grade-celsius-in-sudul-tarii.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Fulger']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-19-octombrie-innorari-si-ploi-in-nord-in-nord-vest-si-in-centru-soare-si-vreme-buna-in-celelalte-zone.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie', 'Vant puternic']}, {'Oltenia': ['Soare', 'Temperaturi ridicate']}, {'Muntenia': ['Soare', 'Temperaturi ridicate']}, {'Moldova': ['Ploi', 'Racoare']}, {'Bucovina': ['Ploi']}, {'Dobrogea': ['Vant puternic', 'Temperaturi peste medie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi']}, {'Banat': ['Ploi', 'Vant intensificat']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi', 'Vant puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-20-octombrie-temperaturile-cresc-mai-mult-decat-ar-trebui.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie', 'Vant puternic']}, {'Oltenia': ['Vreme frumoas\u0103', 'Vant activ']}, {'Muntenia': ['Vreme frumoas\u0103', 'Temperaturi ridicate', 'Vant puternic']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'Vreme schimb\u0103toare', 'Vant insistent', 'Temperaturi ridicate']}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'Vreme schimb\u0103toare', 'Vant insistent', 'Temperaturi ridicate']}, {'Dobrogea': ['Vreme frumoas\u0103', 'Vant activ']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie', 'Vant puternic']}, {'Banat': ['Vant puternic', 'Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', 'Vant puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-patru-saptamani-meteorologii-anunta-temperaturi-peste-cele-specifice-perioadei.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-21-octombrie-se-anunta-o-zi-cu-temperaturi-de-vara-in-plina-toamna.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Moldova': ['Ploaie', '\u00cennor\u0103ri persistente', 'Averse']}, {'Bucovina': ['\u00cennor\u0103ri persistente', 'Averse']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', 'Sc\u0103dere accentuat\u0103 a temperaturilor']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/sfarsit-de-saptamana-cu-temperaturi-de-vara-in-toata-romania-cum-va-fi-vremea-la-mare.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-22-octombrie-temperaturile-scad-dar-vremea-ramane-foarte-calda-pentru-o-zi-de-toamna.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie', 'Vant puternic']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Furtun\u0103']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'Averse']}, {'Bucovina': ['Averse', 'Racire brusca']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103', 'Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie', 'Racire brusca']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', 'Racire brusca']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-23-octombrie-temperaturile-scad-in-toata-tara-dar-vremea-se-mentine-calda-pentru-final-de-octombrie.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-24-octombrie-vremea-se-mentine-calda-pentru-sfarsit-de-octombrie.html": "[{'Transilvania': ['Ploi']}, {'Oltenia': ['Ploi']}, {'Muntenia': ['Ploi']}, {'Moldova': ['Ploi']}, {'Bucovina': ['Ploi']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ploi']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-de-vant-puternic-in-cinci-judete-din-tara-rafalele-vor-ajunge-pana-la-90-de-kilometri-pe-ora.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Ciclon', 'Uragan', 'Tornad\u0103', 'Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Viscol', 'Avalan\u0219\u0103', 'Inunda\u021bie']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Furtun\u0103', 'Ciclon', 'Uragan', 'Tornad\u0103', 'Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Viscol', 'Avalan\u0219\u0103', 'Inunda\u021bie']}, {'Banat': ['Furtun\u0103', 'Ciclon', 'Uragan', 'Tornad\u0103', 'Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Viscol', 'Avalan\u0219\u0103', 'Inunda\u021bie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-25-octombrie-o-sa-ploua-in-vest-nord-si-zona-centrala-a-tarii-vantul-o-sa-bata-cu-putere-la-munte.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie', 'Furtun\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'Furtun\u0103']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Furtun\u0103']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'Furtun\u0103']}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'Furtun\u0103']}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'Furtun\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie', 'Furtun\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Banat': ['Ploaie', 'Furtun\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', 'Furtun\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-26-octombrie-urmeaza-inca-o-zi-nefiresc-de-calda-in-cea-mai-mare-parte-a-tarii.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Ploi', 'V\u00e2nt']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Ploi']}, {'Bucovina': ['Ploi']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi', 'V\u00e2nt']}, {'Banat': ['Ploi', 'V\u00e2nt']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi', 'V\u00e2nt']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/dupa-o-toamna-calduroasa-a-venit-iarna-prima-furtuna-de-zapada-a-pus-stapanire-pe-statul-montana.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Viscol']}]\n", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/risc-de-viituri-pentru-pe-mai-multe-rauri-din-tara-avertismentul-emis-de-hidrologi.html": "[{'Transilvania': ['Inunda\u021bie']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Inunda\u021bie']}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Inunda\u021bie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-27-octombrie-o-sa-fie-foarte-cald-iar-temperaturile-pot-ajunge-si-la-30-de-grade.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'V\u00e2nt puternic', 'Averse abundente']}, {'Oltenia': ['V\u00e2nt puternic', 'Ploi']}, {'Muntenia': ['Ploi', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Moldova': ['Ploi', 'Furtun\u0103', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice']}, {'Bucovina': ['Ploi', 'Averse abundente']}, {'Dobrogea': ['Ploi', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi']}, {'Banat': ['Ploi', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Maramure\u0219': ['Averse abundente', 'V\u00e2nt puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-de-vat-puternic-si-ploi-abundente-pentru-mai-multe-regiuni-ale-tarii-pana-sambata-dimineata.html": "[{'Transilvania': ['Vijelie']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Vijelie']}, {'Banat': ['Vijelie']}, {'Maramure\u0219': ['Vijelie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-28-octombrie-temperaturile-scad-usor-si-vor-aparea-ploi-sporadice.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-29-octombrie-maximele-vor-ajunge-la-25-de-grade-celsius.html": "[{'Transilvania': ['Ploi slabe', 'Innorari temporare']}, {'Oltenia': ['Vreme frumoas\u0103', 'Temperaturi ridicate']}, {'Muntenia': ['Vreme frumoas\u0103', 'Temperaturi ridicate']}, {'Moldova': ['Vreme insorit\u0103', 'Temperaturi peste limitele normale']}, {'Bucovina': ['Vreme insorit\u0103', '\u00cenc\u0103lzire u\u0219oar\u0103']}, {'Dobrogea': ['Soare', 'Vreme foarte pl\u0103cut\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Vreme frumoas\u0103', 'V\u00e2nt domol']}, {'Maramure\u0219': ['Perioade cu soare', 'Innorari temporare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-patru-saptamani-meteorologii-anunta-valori-termice-mai-ridicate-decat-cele-normale.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-30-octombrie-in-lunca-dunarii-temperaturile-vor-ajunge-la-28-de-grade-celsius.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cum-va-fi-vremea-in-primele-saptamani-din-noiembrie-prognoza-meteo-pentru-fiecare-regiune.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Inunda\u021bie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Inunda\u021bie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-de-ceata-pe-litoral-avertismentul-emis-de-meteorologi.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Fenomen meteo: Cea\u021b\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-patru-saptamani-cum-va-fi-vremea-la-finalul-lunii-noiembrie.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-31-octombrie-vantul-devine-mai-insistent-in-vest-in-est-si-la-munte-iar-maximile-ajung-la-29-de-grade.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Ploaie', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice']}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice']}, {'Banat': ['Ploaie', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-1-noiembrie-meteorologii-anunta-ca-se-raceste-in-toata-tara-care-sunt-zonele-unde-va-ploua.html": "[{'Transilvania': ['Ploi', 'Vant puternic']}, {'Oltenia': ['Ploi']}, {'Muntenia': ['Ploi', 'Vant puternic']}, {'Moldova': ['Ploi', 'Vant puternic']}, {'Bucovina': ['Ploi', 'Vant puternic']}, {'Dobrogea': ['Ploi', 'Vant puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ploi', 'Vant puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-2-noiembrie-continua-sa-se-raceasca-in-sud-si-in-sud-est-pe-unde-vor-fi-innorari-si-o-sa-ploua.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Ceat\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Ceat\u0103']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'Ceat\u0103']}, {'Bucovina': ['Ceat\u0103']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Furtun\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-3-noiembrie-in-bucuresti-trecem-din-nou-la-vreme-mult-mai-calda-decat-ar-fi-normal.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Bucovina': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Banat': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-4-noiembrie-vreme-calda-si-ploi-in-primul-weekend-din-noiembrie-care-vor-fi-temperaturile-maxime.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Vijelie', 'Ploaie', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vijelii-si-averse-in-romania-anm-a-emis-cod-galben-de-instabilitate-atmosferica-in-14-judete-si-in-bucuresti-harta.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103', 'Vijelie', 'Averse moderate', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Grindin\u0103']}, {'Moldova': ['Vijelie', 'Averse moderate', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Grindin\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Furtun\u0103', 'Vijelie', 'Averse moderate', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Grindin\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-portocaliu-de-furtuna-in-cinci-judete-din-tara-in-ora-urmatoare-zonele-vizate.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Furtun\u0103', 'Inunda\u021bie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Furtun\u0103', 'Inunda\u021bie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/zeci-de-copaci-si-trei-stalpi-de-curent-doborati-de-vijelie-si-ploaia-torentiala-patru-autoturisme-avariate-in-constanta.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-5-noiembrie-o-sa-fie-mai-cald-decat-ar-trebui-ploile-apar-in-tinuturile-vestice-in-nord-si-in-centru.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie', 'Vant puternic']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'Vant puternic']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Vant puternic']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'Fenomene electrice']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie', 'Vant puternic']}, {'Banat': ['Ploaie', 'Vant puternic']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', 'Vant puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/harta-cod-galben-de-vant-in-banat-crisana-vestul-si-nord-vestul-transilvaniei-si-in-zonele-montane.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Averse']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Averse']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-6-noiembrie-ploi-in-prima-parte-a-zilei-si-intensificari-ale-vantului-in-unele-regiuni-ale-tarii.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['Vreme cald\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Muntenia': ['Vreme cald\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Moldova': ['Vreme \u00eensorit\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Bucovina': ['Vreme \u00eensorit\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Dobrogea': ['Cer senin', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-de-vant-in-romania-judetele-in-care-este-valabil-avertismentul-meteo.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': ['Vijelie']}, {'Bucovina': ['Vijelie']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-8-noiembrie-temperaturile-raman-la-valori-foarte-ridicate-pentru-data-din-calendar.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-8-noiembrie-lapovita-si-ninsoare-in-unele-regiuni-ale-tarii.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-9-noiembrie-zonele-tarii-in-care-sunt-sanse-de-lapovita-si-ninsori.html": "[{'Transilvania': ['Ninga']}, {'Oltenia': ['Ger']}, {'Muntenia': ['Ger']}, {'Moldova': ['Ninga']}, {'Bucovina': ['Ninga']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninga']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-10-noiembrie-temperaturile-vor-fi-ridicate-ajungand-la-19-grade-se-anunta-ploi-in-sud-vestul-tarii.html": "[{'Transilvania': ['Vant intens']}, {'Oltenia': ['Vant intens', 'Ploi']}, {'Muntenia': ['Vant intens', 'Ploi']}, {'Moldova': ['Vant intens', 'Ploi']}, {'Bucovina': ['Vant intens', 'Ploi']}, {'Dobrogea': ['Vant intens', 'Ploi']}, {'Cri\u0219ana': ['Vant intens', 'Ploi']}, {'Banat': ['Vant intens', 'Ploi']}, {'Maramure\u0219': ['Vant intens', 'Ploi']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-11-noiembrie-o-sa-ploua-in-cea-mai-mare-parte-a-tarii-temperaturile-scad-in-jumatatea-vestica.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Ploaie', 'Ninsori', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'Ninsori', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie', 'Ninsori', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Banat': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', 'Ninsori', 'V\u00e2nt puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/anm-a-emis-atentionari-cod-galben-de-vant-viscol-si-ninsori-in-aproape-jumatate-de-tara.html": "[{'Transilvania': ['Viscol', 'Ninsori']}, {'Oltenia': ['Vant puternic']}, {'Muntenia': ['Vant puternic', 'Ninsori']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Vant puternic', 'Ninsori']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/a-venit-iarna-la-munte-la-ranca-s-a-depus-deja-primul-strat-de-zapada-video.html": "[{'Transilvania': ['Zapada', 'Ninsori']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Zapada', 'Ninsori', 'Ceata']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-de-inundatii-in-mai-multe-judete-ale-tarii-pana-cand-este-valabil-avertismentul-hidrologilor.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Inunda\u021bie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-12-noiembrie-se-face-mai-frig-decat-ar-fi-normal-la-munte-vin-ninsorile-iar-temperaturile-pleaca-de-la-3-grade.html": "[{'Transilvania': ['Viscol']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Viscol']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Viscol']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi']}, {'Banat': ['Ploi']}, {'Maramure\u0219': ['Viscol']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-de-vant-puternic-ninsori-si-viscol-in-carpatii-orientali-atentionarea-este-valabila-pana-la-ora-18-00.html": "[{'Transilvania': ['Viscol']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Viscol']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Viscol']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/ninsori-abundente-in-romania-drumurile-din-tara-in-care-se-circula-in-conditii-de-iarna-video.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Vant puternic', 'Zapada', 'Viscol']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-13-noiembrie-temperatura-maxima-va-atinge-15-grade-celsius.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie', 'Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Innorari']}, {'Muntenia': ['Ninsoare', 'Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Cer senin']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', 'Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-doua-saptamani-cum-va-fi-vremea-in-fiecare-regiune-3.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-14-noiembrie-regiunile-unde-va-fi-mai-cald-decat-ar-fi-normal-in-aceasta-perioada-vor-fi-chiar-si-20-de-grade.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie', 'Ninsoare', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'Ninsoare', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie', 'Ninsoare', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Banat': ['Ploaie', 'Ninsoare', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', 'Ninsoare', 'V\u00e2nt puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/temperaturi-cu-valori-neobisnuite-in-noiembrie-in-valencia-s-au-inregistrat-28-de-grade-celsius.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Canicul\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-azi-16-noiembrie-la-altitudini-mari-ninge-sau-cade-lapovita-cum-va-fi-vremea-in-weekend.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'Vant puternic']}, {'Oltenia': ['Vant puternic']}, {'Muntenia': ['Ploi slabe', 'Vant puternic']}, {'Moldova': ['Vant puternic']}, {'Bucovina': ['Ninsoare', 'Vant puternic']}, {'Dobrogea': ['Vreme frumoas\u0103'], {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/meteorologii-anunta-temperaturi-peste-cele-normale-in-cea-mai-mare-parte-a-tarii-saptamana-viitoare.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-17-noiembrie-ploile-vor-cuprinde-jumatatea-de-sud-vest-a-tarii.html": "[{'Transilvania': ['Ploi', 'Ninsori viscolite']}, {'Oltenia': ['Ploi']}, {'Muntenia': ['Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['Ploi']}, {'Bucovina': ['Ploi', 'Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ploi', 'Ninsori viscolite']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-portocaliu-si-galben-de-viscol-ninsori-si-vant-puternic-in-mai-multe-judete-in-acest-weekend-zonele-vizate.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Viscol']}, {'Oltenia': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Muntenia': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Moldova': ['Ninsori', 'Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ninsori', 'Viscol']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/au-inceput-ninsorile-in-romania-cod-portocaliu-si-galben-de-viscol-drumarii-au-scos-deja-plugurile-video.html": "[{'Transilvania': ['Viscol']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Viscol', 'Ninsori']}, {'Moldova': ['Viscol']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Viscol']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Viscol', 'Ninsori']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-18-noiembrie-va-ploua-in-cea-mai-mare-parte-a-tarii-si-vor-fi-rafale-de-peste-110-km-h-in-unele-zone.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Viscol']}, {'Oltenia': ['Ploi', 'Vant puternic']}, {'Muntenia': ['Ploi', 'Vant puternic', 'Lapovita', 'Ninsoare']}, {'Moldova': ['Ninsori', 'Vant puternic']}, {'Bucovina': ['Ninsori', 'Vant puternic']}, {'Dobrogea': ['Ploi abundente', 'Vant puternic', 'Lapovita', 'Ninsoare']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi', 'Ninsori']}, {'Banat': ['Ploi', 'Ninsori', 'Vant puternic']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'Vant puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/noi-coduri-galbene-si-portocalii-de-ninsoare-si-viscol-in-mai-multe-judete-din-tara-care-sunt-zonele-vizate-harta.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Viscol', 'Polei']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Intensificari ale vantului', 'Precipitatii mixte si abundente', 'Intensificari ale vantului']}, {'Moldova': ['Ninsori', 'Viscol', 'Intensificari ale vantului', 'Precipitatii mixte si abundente']}, {'Bucovina': ['Ninsori', 'Viscol', 'Polei']}, {'Dobrogea': ['Intensificari ale vantului', 'Precipitatii mixte si abundente', 'Intensificari ale vantului']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/judetul-vizat-de-cod-portocaliu-de-viituri-cod-galben-in-estul-tarii.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Inunda\u021bie', 'Avalan\u0219\u0103']}, {'Moldova': ['Inunda\u021bie', 'Avalan\u0219\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Inunda\u021bie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-19-noiembrie-regiunile-din-tara-unde-va-fi-o-zi-cu-soare-si-temperaturi-in-crestere.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'Viscol']}, {'Oltenia': ['Vant puternic']}, {'Muntenia': ['Vant puternic']}, {'Moldova': ['Vant puternic']}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Vant puternic']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi slabe']}, {'Banat': ['Ninsoare']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi slabe', 'Ninsoare', 'Viscol']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-azi-20-noiembrie-temperaturile-vor-atinge-maxime-de-18-grade-si-va-ploua-slab-in-mai-multe-zone-ale-tarii.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie', 'Ninsoare', 'Polei', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['Vreme frumoas\u0103', '\u00cennor\u0103ri', 'Ploaie u\u0219oar\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Muntenia': ['Ploaie', '\u00cennor\u0103ri', 'Ploaie u\u0219oar\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Moldova': ['Ploaie', '\u00cennor\u0103ri', 'Ploaie u\u0219oar\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Bucovina': ['Ploaie', '\u00cennor\u0103ri', 'Ploaie u\u0219oar\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Dobrogea': ['Ploaie', '\u00cennor\u0103ri', 'Ploaie u\u0219oar\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie', '\u00cennor\u0103ri', 'Ploaie u\u0219oar\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Banat': ['Ploaie', '\u00cennor\u0103ri', 'Ploaie u\u0219oar\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', '\u00cennor\u0103ri', 'Ploaie u\u0219oar\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-21-noiembrie-o-sa-fie-cald-in-majoritatea-zonelor-din-tara-ploile-se-extind-in-cea-mai-mare-parte-a-romaniei.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie', 'V\u00e2nt activ', 'Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'V\u00e2nt activ']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'V\u00e2nt activ']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'V\u00e2nt activ']}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie', 'V\u00e2nt activ']}, {'Banat': ['Ploaie', 'V\u00e2nt activ', 'Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', 'Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103', 'V\u00e2nt activ']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-22-noiembrie-se-raceste-si-o-sa-ploua-in-majoritatea-regiunilor-tarii.html": "[{'Transilvania': ['Ploi trec\u0103toare', 'Innor\u0103ri', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Ploi', 'V\u00e2nt activ']}, {'Muntenia': ['Ploi', 'V\u00e2nt activ']}, {'Moldova': ['Ploi trec\u0103toare', 'Innor\u0103ri', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Bucovina': ['Temperaturi sc\u0103zute', 'Cea\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': ['Ploi', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': ['Innor\u0103ri', 'Ploi sporadice']}, {'Banat': ['Ploi', 'V\u00e2nt activ']}, {'Maramure\u0219': ['Cea\u021b\u0103', 'Ninsoare', 'V\u00e2nt puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-23-noiembrie-sunt-anuntate-ninsori-in-zonele-montane.html": "[{'Transilvania': ['Fulger', 'Furtun\u0103', 'Viscol']}, {'Oltenia': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Moldova': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Bucovina': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Dobrogea': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Maramure\u0219': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cum-va-fi-vremea-in-bucuresti-pe-parcursul-zilelor-de-joi-si-vineri.html": "[{'Transilvania': ['Viscol']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': ['Viscol']}, {'Bucovina': ['Viscol']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Viscol']}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Viscol']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-si-cod-portocaliu-de-vant-si-ninsori-viscolite-in-zone-din-15-judete-pana-vineri-seara.html": "[{'Transilvania': ['Viscol']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': ['Viscol']}, {'Bucovina': ['Viscol']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Viscol']}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Viscol']}]", "https://stirileprotv.ro/divers/vremea-azi-24-noiembrie-regiunile-din-tara-in-care-va-fi-mai-cald-decat-ar-trebui-maximele-zilei.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'Viscol']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ninsoare', 'Vant puternic']}, {'Bucovina': ['Ninsoare', 'Vant puternic']}, {'Dobrogea': ['Vant puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare', 'Viscol']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-portocaliu-de-viscol-vizibilitatea-scade-sub-50-de-metri-care-sunt-zonele-vizate.html": "[{'Transilvania': ['Viscol']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': ['Viscol', 'Vant puternic']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vin-ninsorile-in-bucuresti-anuntul-primariei-capitalei-privind-utilajele-de-interventie.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Inunda\u021bie', 'Avalan\u0219\u0103', 'Viscol', 'Ninsori']}, {'Moldova': ['Inunda\u021bie', 'Avalan\u0219\u0103', 'Viscol', 'Ninsori']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Inunda\u021bie', 'Avalan\u0219\u0103', 'Viscol', 'Ninsori']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}, {'Bucuresti': ['Viscol', 'Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-25-noiembrie-in-sud-si-in-sud-est-o-sa-ploua-dar-in-rest-o-sa-ninga.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Viscol', 'Zapada']}, {'Oltenia': ['Ploi', 'Lapovita', 'Ninsori', 'Viscol', 'Polei']}, {'Muntenia': ['Ploi', 'Lapovita', 'Ninsori', 'Viscol', 'Polei']}, {'Moldova': ['Ploi', 'Lapovita', 'Ninsori', 'Viscol', 'Polei']}, {'Bucovina': ['Ploi', 'Lapovita', 'Ninsori', 'Viscol', 'Polei']}, {'Dobrogea': ['Ploi', 'Ninsori', 'Viscol']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'Viscol', 'Zapada']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prima-ninsoare-in-bucuresti-prognoza-mete-speciala-pentru-vremea-din-capitala-in-weekend.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-portocaliu-de-viscol-zonele-in-care-a-venit-iarna-in-romania-in-acest-weekend.html": "[{'Transilvania': ['Viscol']}, {'Oltenia': ['Viscol', 'Precipita\u021bii']}, {'Muntenia': ['Viscol', 'Precipita\u021bii']}, {'Moldova': ['Viscol', 'Precipita\u021bii']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Viscol', 'Precipita\u021bii']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-27-noiembrie-temperatura-maxima-nu-va-depasi-7-grade-celsius.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'Polei']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103', 'Polei']}, {'Moldova': ['Ninsoare', 'Polei']}, {'Bucovina': ['Ninsoare', 'Polei']}, {'Dobrogea': ['Viscol']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ninsoare', 'Polei']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare', 'Polei']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cum-va-fi-vremea-in-minivacanta-de-1-decembrie-prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-doua-saptamani.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Muntenia': ['Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/atentionare-nowcasting-cod-galben-de-vant-puternic-avertismentul-emis-de-meteorologi.html": "[{'Moldova': ['Viscol']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-28-noiembrie-2023-mare-atentie-pe-drumuri-se-formeaza-polei-in-mare-parte-din-tara.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Polei', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['Ploi', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Muntenia': ['Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Polei', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Moldova': ['Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Polei']}, {'Bucovina': ['Ploi']}, {'Dobrogea': ['Ploi', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Polei']}, {'Banat': ['Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Polei', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Polei', 'V\u00e2nt puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/viscol-si-ninsori-abundente-la-munte-judetele-constanta-si-tulcea-raman-sub-cod-galben-de-vant-puternic.html": "[{'Transilvania': ['Viscol']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Viscol']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Intensificari ale vantului']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Intensificari ale vantului']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-pentru-1-decembrie-2023-vremea-in-timpul-festivitatilor-din-aer-liber.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-29-noiembrie-2023-temperaturile-urca-pana-la-11-grade-pe-litoral-de-1-decembrie-vor-fi-si-18-grade-in-sud.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['Vreme frumoas\u0103', 'V\u00e2nt activ']}, {'Muntenia': ['Vreme frumoas\u0103', 'V\u00e2nt activ', '\u00cenchidere de nori', 'Temperaturi sc\u0103zute']}, {'Moldova': ['Vreme frumoas\u0103', 'Soare', 'C\u00e2\u021biva nori', 'V\u00e2nt insistent']}, {'Bucovina': ['Vreme \u00eenchis\u0103', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Vreme \u00eensorit\u0103', 'V\u00e2nt intensificat']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Zi rece', 'Innor\u0103ri persistente', 'Fulguieli', 'Ger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-30-noiembrie-temperaturile-ajung-la-valori-normale.html": "[{'Transilvania': ['Ploi', 'Ninsoare', 'Vant puternic']}, {'Oltenia': ['Vreme frumoas\u0103', 'Vant domol']}, {'Muntenia': ['Ploi', 'Vant puternic']}, {'Moldova': ['Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare', 'Vant puternic']}, {'Bucovina': ['Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare', 'Vant puternic']}, {'Dobrogea': ['Vreme insorit\u0103', 'Vant puternic']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi', 'Ninsoare', 'Vant puternic']}, {'Banat': ['Ploi', 'Ninsoare', 'Vant puternic']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi', 'Ninsoare', 'Vant puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/cod-portocaliu-de-inundatii-in-mai-multe-judete-harta-zonelor-unde-sunt-asteptate-viituri.html": "[{'Transilvania': ['Inunda\u021bie', 'Furtun\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Inunda\u021bie', 'Furtun\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Banat': ['Inunda\u021bie', 'Furtun\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Maramure\u0219': ['Inunda\u021bie', 'Furtun\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-de-polei-in-judetul-harghita-in-judetele-sibiu-si-brasov-vantul-va-sufla-cu-putere.html": "[{'Transilvania': ['Cod galben']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-1-decembrie-temperaturile-cresc-simtitor-in-prima-zi-de-iarna.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Vijelie', 'Fulger', 'Ninsori']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103', 'Furtun\u0103', 'Vijelie', 'Fulger']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103', 'Furtun\u0103', 'Fulger', 'Ninsori']}, {'Moldova': ['Furtun\u0103', 'Fulger', 'Ninsori']}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Furtun\u0103', 'Fulger', 'Ninsori']}, {'Cri\u0219ana': ['Furtun\u0103', 'Fulger', 'Ninsori']}, {'Banat': ['Furtun\u0103', 'Vijelie', 'Fulger', 'Ninsori']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cum-va-fi-vremea-de-craciun-meteorologii-au-emis-prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-patru-saptamani.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/harta-vremea-intra-in-proces-de-racire-semnificativa-incepand-cu-regiunile-vestice-cum-vor-fi-temperaturile-in-capitala.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Vijelie']}, {'Banat': ['Vijelie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/harta-cod-portocaliu-de-sambata-pana-duminica-pentru-mai-multe-rauri-din-judetele-maramures-si-satu-mare.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Inunda\u021bie', 'Avalan\u0219\u0103']}, {'Moldova': ['Inunda\u021bie', 'Avalan\u0219\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Inunda\u021bie', 'Avalan\u0219\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Inunda\u021bie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-2-decembrie-temperaturi-ridicate-si-soare-in-cea-mai-mare-parte-a-romaniei.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Inunda\u021bie']}, {'Moldova': ['Ger', 'Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Ger', 'Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Viscol']}]\n", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-3-decembrie-se-raceste-si-avem-o-zi-mohorata-cu-precipitatii-trecatoare-maximele-se-opresc-la-2-grade-in-vest.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ninsoare', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi slabe']}, {'Banat': ['Ninsoare', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare', 'V\u00e2nt puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-4-decembrie-2023-se-face-rece-in-majoritatea-zonelor-din-tara-maximele-pornesc-de-la-2-grade-celsius.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'Viscol']}, {'Oltenia': ['Ger']}, {'Muntenia': ['Ger']}, {'Moldova': ['Ger']}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-5-decembrie-se-incalzeste-usor-temperaturile-ajung-la-un-regim-termic-normal-pentru-aceasta-perioada.html": "[{'Transilvania': ['Ger', 'Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Ninsori']}, {'Muntenia': ['Ploi']}, {'Moldova': ['Cer acoperit', 'Ploi']}, {'Bucovina': ['Cer inchis', 'Frig']}, {'Dobrogea': ['Innorari', 'Ploi']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Cer noros', 'Vant insistent']}, {'Maramure\u0219': ['Incalzire', 'Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-de-final-de-an-cum-va-fi-vremea-de-craciun-si-de-revelion.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-de-ceata-in-mai-multe-judete-din-tara-avertisment-meteo.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Ceata']}, {'Muntenia': ['Ceata']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-6-decembrie-innorari-si-precipitatii-in-majoritatea-zonelor-tarii-in-ziua-de-sfantul-nicolae.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'Ploi sporadice']}, {'Oltenia': ['Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Muntenia': ['Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Moldova': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': ['Ploi', 'V\u00e2nt']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ploi', 'Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/avertisment-meteorologic-zonele-din-romania-in-care-sunt-anuntate-precipitatii-si-ninsori.html": "[{'Transilvania': ['Zapada']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Polei']}, {'Moldova': ['Zapada', 'Ploaie', 'Polei']}, {'Bucovina': ['Zapada']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-7-decembrie-ninsori-abundente-in-mai-multe-zone-din-romania-regiunile-in-care-se-va-depune-strat-de-zapada.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Z\u0103pad\u0103', 'Polei']}, {'Oltenia': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ploaie']}, {'Moldova': ['Ninsori', 'Z\u0103pad\u0103', 'Polei']}, {'Bucovina': ['Ninsori', 'Z\u0103pad\u0103', 'Polei']}, {'Dobrogea': ['Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/alerta-anm-cod-galben-in-patru-judete-pericol-pe-sosele.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Inunda\u021bie', 'Avalan\u0219\u0103', 'Polei']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-8-decembrie-lapovita-si-ninsoare-la-sfarsit-de-saptamana-in-mai-multe-regiuni-ale-tarii.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori']}, {'Oltenia': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Muntenia': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Polei']}, {'Bucovina': ['Precipita\u021bii mixte', 'Polei']}, {'Dobrogea': ['Lapovi\u021b\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploi izolate', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Nori']}]\n", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-9-decembrie-2023-cel-mai-frumos-e-la-munte-temperaturile-din-tara.html": "[{'Transilvania': ['Cer acoperit', 'Ceata', 'Precipitatii mixte', 'Polei']}, {'Oltenia': ['Cer acoperit', 'Ceata', 'Precipitatii slabe', 'Polei']}, {'Muntenia': ['Cer acoperit', 'Ceata', 'Precipitatii slabe', 'Polei']}, {'Moldova': ['Cer acoperit', 'Ceata', 'Precipitatii slabe', 'Polei']}, {'Bucovina': ['Cer acoperit', 'Ceata', 'Precipitatii slabe', 'Polei']}, {'Dobrogea': ['Cer acoperit', 'Vant intensificat', 'Precipitatii slabe']}, {'Cri\u0219ana': ['Cer acoperit', 'Ceata', 'Precipitatii slabe', 'Polei']}, {'Banat': ['Cer acoperit', 'Ceata', 'Precipitatii slabe', 'Polei']}, {'Maramure\u0219': ['Vreme frumoasa', 'Soare']}]\n", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-10-decembrie-2023-atmosfera-innorata-dar-cu-temperaturi-in-crestere-cat-vor-arata-termometrele.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Burni\u021b\u0103', 'Precipita\u021bii mixte']}, {'Muntenia': ['Burni\u021b\u0103', 'Ceat\u0103', 'Polei']}, {'Moldova': ['Burni\u021b\u0103', 'Ceat\u0103', 'Polei']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie slab\u0103', 'Ninsoare']}, {'Banat': ['Ploaie slab\u0103', 'Ninsoare']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-11-decembrie-2023-se-incalzeste-in-toata-tara-ce-temperaturi-vor-fi.html": "[{'Transilvania': ['Burnit\u0103', 'Polei', 'Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Burnit\u0103', 'Polei']}, {'Muntenia': ['Burnit\u0103', 'Polei', 'Ploaie']}, {'Moldova': ['Burnit\u0103', 'Polei', 'Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Burnit\u0103', 'Polei']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cum-va-fi-vremea-de-craciun-prognoza-meteo-pentru-fiecare-regiune-in-perioada-11-25-decembrie.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Inunda\u021bie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-de-craciun-si-revelion-prognoza-meteo-pentru-intervalul-11-decembrie-2023-8-ianuarie-2024.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-12-decembrie-2023-atmosfera-inchisa-si-temperaturi-mult-mai-mari-decat-ar-fi-normal-cat-vor-arata-termometrele.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103', 'V\u00e2nt intens']}, {'Oltenia': ['\u00cennor\u0103ri', 'Ploi slabe', 'Cea\u021b\u0103']}, {'Muntenia': ['\u00cennor\u0103ri', 'Ploi slabe', 'Cea\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['\u00cennor\u0103ri', 'Ploi slabe']}, {'Bucovina': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': ['\u00cennor\u0103ri', 'Ploi slabe']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103', 'V\u00e2nt intens']}, {'Banat': ['\u00cennor\u0103ri', 'Ploi slabe', 'Cea\u021b\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103', 'V\u00e2nt intens']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-de-ploi-in-mai-multe-judete-din-nordul-si-vestul-tarii-la-munte-se-va-topi-stratul-de-zapada.html": "[{'Transilvania': ['Ploi moderate cantitativ']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi moderate cantitativ']}, {'Banat': ['Ploi moderate cantitativ']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi moderate cantitativ']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-13-decembrie-2023-atmosfera-mohorata-dar-calda-cu-ploi-care-pot-deveni-torentiale.html": "[{'Transilvania': ['Cea\u021b\u0103', 'Ploaie', 'V\u00e2nt']}, {'Oltenia': ['Cea\u021b\u0103', 'Burni\u021b\u0103', 'Polei', 'Ploi']}, {'Muntenia': ['Cea\u021b\u0103', 'Ploaie', 'V\u00e2nt', 'Inunda\u021bie']}, {'Moldova': ['Cea\u021b\u0103', 'Burni\u021b\u0103', 'Polei', 'Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Bucovina': ['Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare', 'V\u00e2nt']}, {'Dobrogea': ['Ploi', 'V\u00e2nt']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi']}, {'Banat': ['Ploi', 'V\u00e2nt']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare', 'V\u00e2nt']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/ploi-si-precipitatii-mixte-in-mai-multe-regiuni-meteorologii-au-emis-cod-galben-si-portocaliu-harta.html": "[{'Transilvania': ['Ploi moderate']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploi slabe']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi moderate']}, {'Banat': ['Ploi moderate']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi moderate']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-14-decembrie-ploile-continua-pe-partea-vestica-in-nord-in-centru-si-la-munte.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie', 'Ninsoare', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'V\u00e2nt activ']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'V\u00e2nt activ']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'V\u00e2nt insistent']}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'V\u00e2nt insistent']}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'Ape acumulate', 'V\u00e2nt insistent']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/hidrologii-au-emis-cod-portocaliu-de-inundatii-in-orele-urmatoare-pe-rauri-din-trei-judete.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Inunda\u021bie']}, {'Banat': ['Inunda\u021bie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-15-decembrie-2023-vine-gerul-in-aproape-toata-tara-pana-la-cat-coboara-temperaturile.html": "[{'Transilvania': ['Ninga']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Fulger', 'Ploaie', 'Vant puternic']}, {'Moldova': ['Fulger', 'Ploaie', 'Vant puternic']}, {'Bucovina': ['Ninga']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninga']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/meteorologii-anunta-temperaturi-mai-ridicate-decat-cele-specifice-acestei-perioade-in-toata-tara-de-craciun-si-de-revelion.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vreme-neobisnuita-de-craciun-si-revelion-singurele-locuri-unde-va-fi-zapada.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-16-decembrie-o-zi-mohorata-de-sambata-in-sud-vest-si-in-centru-pot-sa-apara-precipitatii-slabe.html": "[{'Transilvania': ['Ninga', 'Vant intens']}, {'Oltenia': ['Precipitatii slabe', 'Vant activ']}, {'Muntenia': ['Cer acoperit', 'Lapovita']}, {'Moldova': ['Ceata', 'Temperaturi negative']}, {'Bucovina': ['Vreme rece', 'Temperaturi negative']}, {'Dobrogea': ['Zi insorita']}, {'Cri\u0219ana': ['Fulguieli', 'Vant intens']}, {'Banat': ['Nori', 'Ploaie', 'Lapovita']}, {'Maramure\u0219': ['Vreme neplacuta', 'Umezeala']}]\n", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-17-decembrie-2023-temperaturi-in-crestere-dar-nu-scapam-de-ploi-regiunile-vizate.html": "[{'Transilvania': ['Burnit\u0103', 'Ceat\u0103']}, {'Oltenia': ['Ceat\u0103']}, {'Muntenia': ['Ceat\u0103']}, {'Moldova': ['Burnit\u0103', 'Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['V\u00e2nt']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ceat\u0103', 'Polei']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-de-ceata-burnita-ghetus-si-vant-puternic-valabil-luni-dimineata-avertismentul-emis-de-meteorologi.html": "[{'Transilvania': ['Ceata', 'Burnit\u0103', 'Polei', 'Ghe\u021bu\u0219', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['Ceata', 'Ghe\u021bu\u0219']}, {'Muntenia': ['Ceata', 'Ghe\u021bu\u0219']}, {'Moldova': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ceata', 'Ghe\u021bu\u0219']}, {'Cri\u0219ana': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Banat': ['Ceata', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Maramure\u0219': ['Ceata', 'Ghe\u021bu\u0219']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-18-decembrie-se-incalzeste-si-temperaturile-depasesc-mediile-perioadei-in-cea-mai-mare-parte-a-tarii.html": "[{'Transilvania': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Muntenia': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Vreme frumoas\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Cea\u021b\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cum-va-fi-vremea-de-craciun-in-romania-la-munte-se-anunta-ninsori-moderate.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'Ninsoare']}, {'Muntenia': ['Ninsoare']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsoare']}, {'Banat': ['Ninsoare']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cum-va-fi-vremea-de-craciun-si-revelion-prognoza-meteo-pentru-intervalul-18-decembrie-2023-15-ianuarie-2024.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-19-decembrie-ceata-si-vant-puternic-in-mai-multe-regiuni-ale-tarii-zonele-vizate-de-avertismentul-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Ceata']}, {'Oltenia': ['Ceata']}, {'Muntenia': ['Ceata']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ceata']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-20-decembrie-temperaturile-raman-ridicate-in-cea-mai-mare-parte-a-tarii.html": "[{'Transilvania': ['Cea\u021b\u0103', 'Polei']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Bucovina': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Cea\u021b\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-de-ceata-densa-si-ghetus-in-sase-judete-din-tara-zonele-vizate.html": "[{'Moldova': []}, {'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ceata', 'Ghetu\u0219']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-21-decembrie-domina-atmosfera-inchisa-iar-in-sudul-si-in-estul-tarii-se-arata-putin-soarele.html": "[{'Transilvania': ['Viscol']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Viscol']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Viscol']}, {'Maramure\u0219': ['Viscol']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/harta-cod-galben-de-vant-puternic-in-crisana-si-transilvania-cod-portocaliu-de-viscol-pentru-zona-montana-inalta.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori viscolite', 'Viscol']}, {'Oltenia': ['Vant puternic']}, {'Muntenia': ['Vant puternic', 'Ploi slabe']}, {'Moldova': ['Ninsori slabe viscolite']}, {'Bucovina': ['Ninsori slabe viscolite']}, {'Dobrogea': ['Vant puternic']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsori slabe viscolite']}, {'Banat': ['Ninsori slabe viscolite']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori viscolite', 'Viscol']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-22-decembrie-2023-vant-puternic-dar-si-temperaturi-mai-mari-decat-ar-fi-normal.html": "[{'Transilvania': ['Vijelie', 'Ninsori viscolite']}, {'Oltenia': ['Vant puternic', 'Ploi', 'Lapovita', 'Ninsori']}, {'Muntenia': ['Vant puternic', 'Ploi', 'Lapovita', 'Ninsori']}, {'Moldova': ['Ninsori viscolite']}, {'Bucovina': ['Ninsori viscolite']}, {'Dobrogea': ['Vant puternic', 'Ploi', 'Lapovita', 'Ninsori']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsori viscolite']}, {'Banat': ['Ninsori viscolite']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori viscolite']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-portocaliu-de-viscol-in-zona-montana-a-judetului-cluj-vineri-dimineata-pana-la-ce-ora-este-valabila-atentionarea.html": "[{'Transilvania': ['Viscol']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cum-va-fi-vremea-in-prima-saptamana-a-lunii-ianuarie-prognoza-meteo-pentru-intervalul-25-decembrie-2023-22-ianuarie-2024.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/anm-vreme-deosebit-de-calda-de-craciun-la-nivelul-intregii-tari-temperaturile-vor-fi-cuprinse-intre-8-si-17-grade.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/furtuna-pia-loveste-romania-cu-forta-unui-uragan-vantul-va-bate-cu-peste-120-km-h-cod-portocaliu-emis-de-anm.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Viscol', 'Ninsori']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'Viscol']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/infotrafic-cum-se-circula-pe-soselele-din-romania-ninge-viscolit-cu-depunere-de-strat-de-zapada-in-mai-multe-judete.html": "[{'Transilvania': ['Viscol', 'Ninsori viscolite']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Viscol']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori viscolite']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-23-decembrie-o-zi-cu-temperaturi-neplacute-vant-si-precipitatii-in-nordul-si-centrul-tarii-o-sa-ninga-viscolit.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'Ninsoare', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsoare', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Banat': ['Ninsoare', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', 'Ninsoare', 'V\u00e2nt puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-24-decembrie-va-fi-mai-cald-decat-ar-trebui-in-cea-mai-mare-parte-a-tarii-la-munte-o-sa-fie-viscol.html": "[{'Transilvania': ['Viscol']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Viscol']}, {'Moldova': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ploaie', 'Polei']}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'Viscol']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/harta-cod-galben-de-vant-in-mare-parte-din-tara-cod-portocaliu-de-vant-in-c-meridionali-cum-va-fi-vremea-de-craciun.html": "[{'Transilvania': ['V\u00e2nt', 'Viscol']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['V\u00e2nt']}, {'Banat': ['V\u00e2nt']}, {'Maramure\u0219': ['V\u00e2nt']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-si-cod-portocaliu-de-vant-puternic-pentru-jumatate-din-tara-pe-parcursul-zilei-de-luni.html": "[{'Transilvania': ['Vijelie']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Vijelie']}, {'Moldova': ['Vijelie']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Vijelie']}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Vijelie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vreme-deosebit-de-calda-in-capitala-in-prima-zi-de-craciun-care-sunt-maximele-termice.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-portocaliu-de-vant-in-zona-de-munte-a-judetelor-cluj-si-covasna-vantul-poate-ajunge-pana-la-120km-h.html": "[{'Transilvania': ['Viscol', 'Furtun\u0103']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Viscol']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-in-urmatoarele-doua-saptamani-va-fi-deosebit-de-cald-in-moldova-dobrogea-muntenia-si-oltenia.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cum-este-vremea-de-craciun-in-lume-inundatii-si-furtuna-in-germania-valori-record-in-elvetia-si-mb-furtuni-in-australia.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Furtun\u0103', 'Inunda\u021bie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-portocaliu-in-zonele-montane-din-judetele-suceava-si-cluj-pana-la-ce-ora-este-valabila-avertizarea.html": "[{'Transilvania': ['Vijelie']}, {'Oltenia': ['Vijelie']}, {'Muntenia': ['Vijelie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Vijelie']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/fenomene-meteo-extreme-in-mai-multe-zone-ale-europei-indundatii-in-germania-si-budapesta.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Inunda\u021bie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Inunda\u021bie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-26-decembrie-vreme-neobisnuit-de-calda-pentru-luna-decembrie-care-sunt-maximele.html": "[{'Transilvania': ['Fulger']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Fulger']}, {'Bucovina': ['Fulger']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Furtun\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Fulger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cum-va-fi-vremea-in-luna-ianuarie-meteorologii-au-emis-prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-patru-saptamani.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Secet\u0103']}, {'Banat': ['Secet\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/zona-de-munte-a-judetelor-suceava-si-neamt-sub-cod-galben-de-vant-puternic.html": "[{'Transilvania': ['Vijelie']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-de-ceata-si-vant-in-mai-multe-judete-din-tara.html": "[{'Transilvania': ['Ceata']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Vant puternic']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-27-decembrie-se-anunta-vreme-calda-pentru-final-de-decembrie-zonele-unde-temperaturile-ajung-la-15-grade.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ceata']}, {'Moldova': ['Ceata']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ceata']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ceata']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/zona-montana-a-judetelor-suceava-caras-severin-si-hunedoara-sub-cod-galben-de-vant-putrenic.html": "[{'Transilvania': ['Vijelie']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Vijelie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-de-ceata-si-vant-in-patru-judete-din-tara-zonele-vizate.html": "[{'Transilvania': ['Ceata']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Vijelie']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-azi-28-decembrie-se-anunta-o-zi-cu-vreme-calda-in-ce-zone-vor-fi-cele-mai-ridicate-temperaturi.html": "[{'Transilvania': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Muntenia': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Bucovina': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['V\u00e2nt activ']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-29-decembrie-o-zi-cu-temperaturi-mai-ridicate-decat-in-mod-obisnuit-care-vor-fi-maximele-termice.html": "[{'Transilvania': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Muntenia': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Bucovina': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Dobrogea': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Banat': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Cea\u021b\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/temperaturi-neobisnuite-in-noaptea-de-revelion-cunoscutul-ger-de-boboteaza-dispare-in-2024.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-de-ceata-sambata-dimineata-in-mai-multe-judete-ale-tarii-avertisment-meteo.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Viscol']}, {'Covasna': ['Viscol']}, {'Maramures': ['Viscol']}, {'Salaj': ['Viscol']}, {'Cluj': ['Viscol']}, {'Bistrita-Nasaud': ['Viscol']}, {'Alba': ['Viscol']}, {'Brasov': ['Viscol']}, {'Mures': ['Viscol']}, {'Harghita': ['Viscol']}, {'Sibiu': ['Viscol']}, {'Hunedoara': ['Viscol']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-30-decembrie-ploi-si-conditii-de-ceata-in-anumite-regiuni-ale-tarii.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Muntenia': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Bucovina': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/avertisment-meteorologic-cod-galben-de-vant-puternic-si-ceata-in-mai-multe-judete-ale-tarii.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-31-decembrie-ultima-zi-din-an-se-anunta-temperaturi-ridicate-pentru-aceasta-perioada-din-an.html": "[{'Transilvania': ['Ceata']}, {'Oltenia': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Muntenia': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Moldova': ['Ceata']}, {'Bucovina': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Dobrogea': ['Ceata']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ceata']}, {'Maramure\u0219': ['Ceata']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-in-primele-doua-saptamani-din-2023-frigul-se-intoarce-in-romania-sunt-anuntate-precipitatii-abundente.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Inunda\u021bie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Inunda\u021bie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-se-va-schimba-radical-in-urmatoarele-saptamani-prognoza-pentru-luna-ianuarie.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-2-ianuarie-2024-zonele-in-care-se-vor-inregistra-ploi-sau-ninsori-slabe-care-vor-fi-maximele-termice.html": "[{'Transilvania': ['Ploi slabe', 'Innorari', 'Vant activ']}, {'Oltenia': ['Ceata', 'Inseninari', 'Atmosfera de primavara']}, {'Muntenia': ['Cer curat', 'Vant activ']}, {'Moldova': ['Innorari', 'Soare', 'Ceata dimineata']}, {'Bucovina': ['Insorit', 'Norii rar', 'Fara precipitatii']}, {'Dobrogea': ['Atmosfera inchisa', 'Ploi slabe', 'Temperaturi peste limitele normale']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi neinsemnate', 'Innorari', 'Vant tare']}, {'Banat': ['Innorari', 'Ploi slabe', 'Vant activ']}, {'Maramure\u0219': ['Innorari', 'Ploi slabe', 'Vant activ']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-de-vant-puternic-in-romania-meteorologii-au-emis-o-avertizare-nowcasting.html": "[{'Cri\u0219ana': ['Cod galben']}]\n", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-3-ianuarie-ninsori-abundente-si-viscol-puternic-in-anumite-regiuni.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'Viscol', 'Ploaie', 'Vant puternic']}, {'Oltenia': ['Cea\u021b\u0103', 'Ploaie']}, {'Muntenia': ['Vreme schimb\u0103toare', 'V\u00e2nt activ', 'Inunda\u021bie']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Vreme schimb\u0103toare', 'Ploi slabe']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi', 'Ninsoare']}, {'Banat': ['Ploi', 'Ninsoare', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', 'Ninsoare', 'Viscol']}]\n", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/se-circula-in-conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-nordul-tarii-in-pasul-gutai-se-intervine-cu-opt-utilaje.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Viscol']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/ninsori-si-viscol-in-mai-multe-judete-harta-zonelor-sub-cod-galben.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori viscolite']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori viscolite']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vreme-la-extreme-in-romania-care-vor-fi-temperaturile-maxime-de-boboteaza.html": "[{'Transilvania': ['Viscol', 'Ninsori viscolite', 'Avalan\u0219\u0103']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ninsori', 'Fr\u00e2ngere de copaci']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'Fr\u00e2ngere de copaci', 'Avalan\u0219\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-4-ianuarie-se-face-mult-mai-cald-decat-ar-fi-normal-si-se-anunta-ploi-izolat.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'Vant puternic', 'Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ceata', 'Ploaie']}, {'Muntenia': ['Soare', 'Vant activ', 'Ploaie']}, {'Moldova': ['Vreme schimbatoare', 'Ploi']}, {'Bucovina': ['Ninsori', 'Ploi']}, {'Dobrogea': ['Innorari', 'Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare', 'Vant puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-5-ianuarie-2024-temperaturi-neobisnuit-de-mari-pentru-data-din-calendar-maximele-ajung-la-16-grade-in-sud.html": "[{'Transilvania': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['C\u0103ldur\u0103']}, {'Muntenia': ['C\u0103ldur\u0103', 'Cea\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['C\u0103ldur\u0103', 'Cea\u021b\u0103']}, {'Bucovina': ['Precipita\u021bii mixte']}, {'Dobrogea': ['C\u0103ldur\u0103', 'Cea\u021b\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Precipita\u021bii mixte']}, {'Banat': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Maramure\u0219': ['Precipita\u021bii slabe, mixte']}]\n", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-6-ianuarie-2024-se-face-mult-mai-cald-decat-ar-fi-normal-pana-la-cat-urca-temperaturile.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Viscol']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103', 'Furtun\u0103', 'Inunda\u021bie']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103', 'Furtun\u0103', 'Inunda\u021bie']}, {'Moldova': ['Furtun\u0103', 'Inunda\u021bie']}, {'Bucovina': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Viscol']}, {'Dobrogea': ['Furtun\u0103', 'Inunda\u021bie']}, {'Cri\u0219ana': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Banat': ['Furtun\u0103', 'Viscol']}, {'Maramure\u0219': ['Furtun\u0103', 'Viscol']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-7-ianuarie-temperaturile-inca-se-mentin-ridicate-in-majoritatea-regiunilor.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploi abundente']}, {'Muntenia': ['Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Bucovina': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Vreme deosebit de cald\u0103']}]\n", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/meteorologii-au-emis-o-atentionare-cod-galben-de-vant-polei-si-ninsori-moderate-care-sunt-zonele-vizate.html": "[{'Transilvania': ['Ger']}, {'Oltenia': ['Ploi', 'Ninsori', 'Polei', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Muntenia': ['Ploi', 'Ninsori', 'Polei', 'V\u00e2nt puternic', 'Viscol']}, {'Moldova': ['Polei', 'Ninsori moderate cantitativ', 'Viscol']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Polei', 'Ninsori moderate cantitativ', 'Viscol']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-8-ianuarie-2024-ger-in-toata-tara-zonele-in-care-se-va-forma-polei.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Viscol']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsori']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsori']}, {'Moldova': ['Ninsori', 'Viscol', 'Ger']}, {'Bucovina': ['Ninsori', 'Viscol', 'Ger']}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsori']}, {'Banat': ['Ninsori', 'Polei']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'Viscol', 'Ger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-doua-saptamani-cum-va-fi-vremea-in-fiecare-regiune-4.html": "[{'Transilvania': ['Ger', 'Viscol']}, {'Oltenia': ['Ger', 'Viscol']}, {'Muntenia': ['Ger', 'Viscol']}, {'Moldova': ['Ger', 'Viscol']}, {'Bucovina': ['Ger', 'Viscol']}, {'Dobrogea': ['Ger', 'Viscol']}, {'Cri\u0219ana': ['Ger', 'Viscol']}, {'Banat': ['Ger', 'Viscol']}, {'Maramure\u0219': ['Ger', 'Viscol']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/valul-de-aer-polar-a-ajuns-in-romania-avem-cod-galben-de-vant-polei-si-ninsori-in-14-judete.html": "[{'Transilvania': ['Viscol']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Viscol', 'Ninsori', 'Polei']}, {'Moldova': ['Polei', 'Ninsori', 'Viscol']}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Polei', 'Ninsori']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-9-ianuarie-zona-in-care-temperaturile-vor-ajunge-la-15-grade-celsius.html": "[{'Transilvania': ['Ger', 'Viscol']}, {'Oltenia': ['Ninsori', 'Fulgi de zapad\u0103']}, {'Muntenia': ['Ninsori', 'Fulgi de zapad\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Moldova': ['Ger', 'Viscol', 'Fulgi de zapad\u0103']}, {'Bucovina': ['Ger', 'Viscol', 'Fulgi de zapad\u0103']}, {'Dobrogea': ['Fulgi de zapad\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ger', 'Viscol']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/avertizare-de-ger-pentru-toata-tara-a-fost-emis-cod-galben-de-vant-pentru-mai-multe-zone.html": "[{'Transilvania': ['Ger']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ger', 'Viscol']}, {'Moldova': ['Viscol']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Viscol']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-10-ianuarie-2024-ger-si-soare-in-toata-tara-ce-temperaturi-vor-fi.html": "[{'Transilvania': ['Ger', 'Viscol']}, {'Oltenia': ['Ger']}, {'Muntenia': ['Ger', 'Viscol']}, {'Moldova': ['Ger']}, {'Bucovina': ['Ger']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ger']}, {'Banat': ['Ger']}, {'Maramure\u0219': ['Ger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-12-ianuarie-in-sud-vest-avem-vreme-frumoasa-in-schimb-in-celelalte-regiuni-va-fi-cam-innorat.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'Viscol']}, {'Oltenia': ['Ninsori slabe']}, {'Muntenia': ['Ninsori trecatoare']}, {'Moldova': ['Frig', 'Ninsori slabe', 'Ger']}, {'Bucovina': ['Frig', 'Ninsori slabe', 'Ger']}, {'Dobrogea': ['Fulgi de zapada']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Frig', 'Cer acoperit']}, {'Maramure\u0219': ['Fulguiala', 'Ger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-patru-saptamani-cum-va-fi-vremea-la-inceputul-lunii-februarie.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-azi-13-ianuarie-vremea-se-raceste-in-cea-mai-mare-parte-a-tarii-zonele-in-care-va-ninge.html": "[{'Transilvania': ['Viscol']}, {'Oltenia': ['Ninsori']}, {'Muntenia': ['Ninsori']}, {'Moldova': ['Ninsori', 'Viscol', 'Ger']}, {'Bucovina': ['Ninsori', 'Viscol', 'Ger']}, {'Dobrogea': ['Ninsori', 'Viscol']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ninsori']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'Viscol', 'Ger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-azi-14-ianuarie-vremea-se-incalzeste-in-special-in-tinuturile-sudice-zonele-in-care-va-ninge.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'Viscol']}, {'Oltenia': ['Fulger']}, {'Muntenia': ['Fulger', 'Ninsoare']}, {'Moldova': ['Ninsoare', 'Viscol', 'Ger']}, {'Bucovina': ['Ninsoare', 'Viscol', 'Ger']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare', 'Viscol', 'Ger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-15-ianuarie-zonele-din-tara-vizate-de-un-nou-val-de-ninsori.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Viscol']}, {'Oltenia': ['Ninsori']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ninsori']}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsori']}, {'Banat': ['Ploaie', 'Ninsori']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'Viscol']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-rosu-de-alerta-privind-ciclonul-zbelal-avertismentul-emis-de-mae.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ciclon']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-azi-16-ianuarie-temperaturile-scad-dar-vremea-ramane-calda-in-sud-zonele-unde-va-ninge.html": "[{'Transilvania': ['Viscol', 'Ger', 'Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Ger']}, {'Muntenia': ['Ger', 'Ninsoare']}, {'Moldova': ['Ger', 'Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Ger', 'Ninsoare']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ger', 'Ninsoare']}, {'Banat': ['Ger', 'Ninsoare']}, {'Maramure\u0219': ['Ger', 'Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-de-vant-puternic-in-zone-montane-in-orele-urmatoare-judetele-care-sunt-vizate.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Vijelie']}, {'Muntenia': ['Vijelie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Vijelie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-azi-17-ianuarie-o-sa-fie-mai-cald-decat-ar-fi-normal-in-aceasta-perioada-maximele-ajung-la-10-11-grade.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Viscol']}, {'Oltenia': ['Inunda\u021bie']}, {'Muntenia': ['Inunda\u021bie']}, {'Moldova': ['Ger']}, {'Bucovina': ['Inunda\u021bie', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Furtun\u0103', 'Viscol']}, {'Banat': ['Furtun\u0103', 'Viscol']}, {'Maramure\u0219': ['Viscol']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/precipitatii-moderate-cantitativ-si-intensificari-ale-vantului-pana-vineri-se-vor-transforma-apoi-in-lapovita-si-ninsoare.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Ninsoare', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/un-nou-episod-de-ger-de-la-sfarsitul-acestei-saptamani-cate-grade-celsius-vor-fi-in-capitala.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ger', 'Viscol']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-18-ianuarie-se-face-mult-mai-cald-decat-ar-fi-normal-pentru-aceasta-perioada-zonele-in-care-se-ating-15-grade.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare', 'Furtun\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Inunda\u021bie']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'Inunda\u021bie']}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare', 'Furtun\u0103']}, {'Banat': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare', 'Furtun\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare', 'Furtun\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-de-vant-in-zone-din-opt-judete-din-romania-pana-la-ce-ora-este-valabila-atentionarea.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Vijelie']}, {'Banat': ['Vijelie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/atentionari-cod-galben-de-vant-puternic-in-zone-din-cinci-judete-in-orele-urmatoare.html": "[{'Transilvania': ['Vijelie']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Vijelie']}, {'Banat': ['Vijelie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-de-weekend-se-anunta-ninsori-in-bucuresti-cum-va-fi-vremea-la-munte.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'Viscol']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-patru-saptamani-cum-va-fi-vremea-pana-la-jumatatea-lunii-februarie.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Secet\u0103']}, {'Muntenia': ['Secet\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Secet\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-19-ianuarie-o-zi-cu-ploi-si-cu-ninsori-in-cele-mai-multe-zone-din-tara-care-vor-fi-maximele-termice.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Viscol']}, {'Oltenia': ['Ploi', 'Vant activ']}, {'Muntenia': ['Ploi', 'Ninsori', 'Viscol']}, {'Moldova': ['Ninsori', 'Zapada']}, {'Bucovina': ['Ninsori', 'Zapada']}, {'Dobrogea': ['Ploi', 'Vant activ']}, {'Cri\u0219ana': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsori']}, {'Banat': ['Ploi', 'Vant intensificat']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi', 'Ninsori', 'Viscol']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-de-vant-puternic-in-judetele-buzau-botosani-si-suceava-ceata-densa-in-alte-patru-judete.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Furtun\u0103', 'Cea\u021b\u0103']}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103', 'Cea\u021b\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Vijelie']}, {'Dobrogea': ['Vijelie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/ploi-ninsori-moderate-si-vant-intens-in-majoritatea-regiunilor-pana-sambata-dupa-amiaza-vremea-se-va-raci-semnificativ.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Viscol']}, {'Muntenia': ['Viscol']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Viscol']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/revin-ninsorile-in-bucuresti-stratul-de-zapada-va-ajunge-la-10-cm-temperaturile-vor-scadea-brusc.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'Viscol']}, {'Oltenia': ['Ninsoare']}, {'Muntenia': ['Ninsoare', 'Viscol']}, {'Moldova': ['Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ninsoare']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsoare']}, {'Banat': ['Ninsoare', 'Viscol']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-21-ianuarie-o-zi-rece-dar-cu-soare-care-vor-fi-maximele-termice-si-unde-va-ninge.html": "[{'Transilvania': ['Fulger', 'Zapada', 'Ger', 'Ceata']}, {'Oltenia': ['Vant']}, {'Muntenia': ['Ceata', 'Ger']}, {'Moldova': ['Fulgi de zapada', 'Ceata']}, {'Bucovina': ['Fulgi de zapada']}, {'Dobrogea': ['Ceata']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Vant']}, {'Maramure\u0219': ['Fulgi de zapada', 'Ger', 'Ceata']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-22-ianuarie-se-vor-inregistra-18-grade-celsius-la-miercurea-ciuc.html": "[{'Transilvania': ['Ger', 'Ceata']}, {'Oltenia': ['Ceata']}, {'Muntenia': ['Ceata']}, {'Moldova': ['Ceata']}, {'Bucovina': ['Ceata']}, {'Dobrogea': ['Innorari', 'Ceata']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Vant puternic']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/avertizari-cod-galben-de-ceata-si-polei-in-judete-din-muntenia-si-dobrogea-luni-dupa-amiaza.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Inunda\u021bie', 'Avalan\u0219\u0103', 'Cea\u021b\u0103', 'Ghe\u021bu\u0219']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Cea\u021b\u0103', 'Ghe\u021bu\u0219']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-23-ianuarie-se-inregistreaza-ninsori-slabe-la-munte-si-in-nordul-tarii-si-un-pic-de-lapovita-prin-vest.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Fulgi de zapad\u0103', 'Ger', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['Ceat\u0103', 'Innor\u0103ri', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Muntenia': ['Ceat\u0103', 'Innor\u0103ri', 'Frig patrunz\u0103tor']}, {'Moldova': ['Ninsori', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Bucovina': ['Ninsori', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Dobrogea': ['Nori de joas\u0103 altitudine', 'Insorit', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Polei', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'V\u00e2nt puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/meteorologii-anunta-temperaturi-peste-cele-obisnuite-in-aceasta-perioada-inclusiv-in-prima-jumatate-a-lui-februarie.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-pentru-intervalul-22-ianuarie-19-februarie-temperaturi-peste-cele-obisnuite-in-aceasta-perioada.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-24-ianuarie-atmosfera-se-mentine-inchisa-precipitatiile-apar-dupa-amiaza-in-nord-vest-apoi-se-extind.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Viscol']}, {'Oltenia': ['Innor\u0103ri', 'Cea\u021b\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Muntenia': ['Innor\u0103ri', 'Cea\u021b\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Moldova': ['Innor\u0103ri', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Bucovina': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': ['Innor\u0103ri', 'Precipita\u021bii']}, {'Cri\u0219ana': ['Innor\u0103ri', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Banat': ['Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Viscol']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/meteorologii-anunta-vant-puternic-si-polei-in-mai-multe-regiuni-cod-galben-de-viscol-la-munte-harta.html": "[{'Transilvania': ['Viscol']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Polei']}, {'Moldova': ['Polei', 'Viscol']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Polei']}, {'Cri\u0219ana': ['Polei', 'Viscol']}, {'Banat': ['Polei', 'Viscol']}, {'Maramure\u0219': ['Viscol']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-portocaliu-de-vant-puternic-in-zonele-montane-din-caras-severin-si-hunedoara-pana-la-ce-ora-este-in-vigoare-avertizarea.html": "[{'Banat': ['Cod portocaliu']}]\n", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-25-ianuarie-temperaturile-ajung-la-11-grade-in-oltenia.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Viscol']}, {'Oltenia': ['Vant intens']}, {'Muntenia': ['Ninsori', 'Viscol']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ninsori', 'Viscol']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi']}, {'Banat': ['Ploi']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'Viscol']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/anm-a-emis-cod-galben-de-vant-puternic-in-mai-multe-judete-si-viscol-la-munte-harta.html": "[{'Transilvania': ['Viscol', 'Intensificari ale vantului']}, {'Oltenia': ['Intensificari ale vantului']}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': ['Intensificari ale vantului']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Intensificari ale vantului']}, {'Cri\u0219ana': ['Intensificari ale vantului']}, {'Banat': ['Intensificari ale vantului']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-26-ianuarie-scad-temperaturile-in-nordul-si-in-centrul-tarii-maximele-pleaca-de-la-minus-2-grade.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Viscol']}, {'Oltenia': ['Vant puternic']}, {'Muntenia': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Polei']}, {'Moldova': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Bucovina': ['Ninsori', 'Vant puternic']}, {'Dobrogea': ['Vant puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'Viscol']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galbene-de-vant-puternic-si-viscol-in-peste-jumatate-din-tara-zonele-vizate.html": "[{'Transilvania': ['Viscol']}, {'Oltenia': ['Viscol']}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/atentionare-cod-galben-de-vant-puternic-si-viscol-in-20-de-judete-zonele-vizate-de-avertismentul-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Viscol']}, {'Oltenia': ['Vijelie']}, {'Muntenia': ['Viscol']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Vijelie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-27-ianuarie-zi-neplacuta-cu-precipitatii-ninsori-si-viscol.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'Viscol']}, {'Oltenia': ['Vant puternic']}, {'Muntenia': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Vant puternic']}, {'Moldova': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Bucovina': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Vant puternic']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Viscol']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/risc-maxim-de-avalansa-in-muntii-rodnei-si-muntii-maramuresului-la-altitudini-peste-1300-de-metri.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Avalan\u0219\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-28-ianuarie-lapovita-si-ninsoare-in-mai-multe-zone-ale-tarii-maximele-pleaca-de-la-2-grade.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Fulgi de zapad\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare', 'Sc\u0103dere temperaturi']}, {'Muntenia': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare', 'Sc\u0103dere temperaturi']}, {'Moldova': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare', 'Sc\u0103dere temperaturi']}, {'Bucovina': ['Ninsori', 'Sc\u0103dere temperaturi']}, {'Dobrogea': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Fulgi de zapad\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'Innor\u0103ri persistente']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-de-vant-in-romania-zonele-vizate-de-avertismentul-meteorologilor.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Vijelie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-29-ianuarie-temperaturi-la-pragul-gerului-regiunile-vizate-de-ninsori-si-lapovita.html": "[{'Transilvania': ['Ger', 'Fulger', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Fulger', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Muntenia': ['Fulger', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['Fulger', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ger']}, {'Bucovina': ['Fulger', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ger']}, {'Dobrogea': ['Lapovi\u021b\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/schimbare-radicala-a-vremii-temperaturile-vor-ajunge-la-15-grade-de-cand-se-incalzeste.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-30-ianuarie-temperaturile-sunt-in-usoara-creste-regiunile-tarii-inca-vizate-de-zile-de-ger.html": "[{'Transilvania': ['Ger']}, {'Oltenia': ['Ger']}, {'Muntenia': ['Ger']}, {'Moldova': ['Ger']}, {'Bucovina': ['Ger']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/avertizare-anm-de-fenomene-meteo-periculoase-imediate-mai-multe-judete-sunt-afectate.html": "[{'Transilvania': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-azi-31-ianuarie-vremea-se-incalzeste-in-majoritatea-regiunilor-unde-va-fi-ger.html": "[{'Transilvania': ['Ger']}, {'Oltenia': ['Ger']}, {'Muntenia': ['Ger']}, {'Moldova': ['Ger']}, {'Bucovina': ['Ger']}, {'Dobrogea': ['Ger']}, {'Cri\u0219ana': ['Ger']}, {'Banat': ['Ger']}, {'Maramure\u0219': ['Ger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-1-februarie-lapovita-si-ninsori-in-prima-zi-din-luna-regiunile-vizate.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ninsori']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploi']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-2-februarie-precipitatii-si-vant-puternic-in-mai-multe-regiuni-zonele-vizate-de-ger.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Vant puternic']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'Vant activ']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Lapovita', 'Vant activ']}, {'Moldova': ['Vreme schimbatoare', 'Vant activ', 'Posibila ninsoare']}, {'Bucovina': ['Vreme schimbatoare', 'Vant activ', 'Posibila ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Innorari', 'Ploaie slaba', 'Vant insistent']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsori slabe', 'Innorari']}, {'Banat': ['Ploaie slaba', 'Vant intensificat']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori slabe', 'Innorari']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-patru-saptamani-cum-va-fi-vremea-in-a-doua-jumatate-a-lunii-februarie.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Inunda\u021bie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-3-februarie-2024-temperaturi-de-primavara-in-toata-tara.html": "[{'Transilvania': ['Ceata']}, {'Oltenia': ['Vant puternic']}, {'Muntenia': ['Vant puternic']}, {'Moldova': ['Ceata']}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Vant puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Vant puternic']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-frumoasa-i-a-scos-pe-oameni-din-case-meteorologii-spun-ca-ne-asteapta-o-saptamana-cu-temperaturi-ridicate.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-4-februarie-2024-zi-mohorata-dar-cu-temperaturi-de-primavara.html": "[{'Transilvania': ['Cea\u021b\u0103', 'Ninsori']}, {'Oltenia': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Muntenia': ['Cea\u021b\u0103', 'Ploaie']}, {'Moldova': ['Cea\u021b\u0103', 'Ploaie']}, {'Bucovina': ['Cea\u021b\u0103', 'Ploaie']}, {'Dobrogea': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': ['Cea\u021b\u0103', 'Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'V\u00e2nt puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/meteorologii-anunta-temperaturi-de-pana-la-17-grade-in-urmatoarea-perioada-de-cand-se-incalzeste.html": "[{'Transilvania': ['Canicul\u0103', 'Vijelie']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103', 'Vijelie']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103', 'Vijelie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-5-februarie-se-face-mult-mai-cald-decat-ar-fi-normal-insa-vantul-bate-cu-putere-in-cea-mai-mare-parte-a-tarii.html": "[{'Transilvania': ['Viscol', 'Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Muntenia': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Moldova': ['V\u00e2nt puternic', 'Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Dobrogea': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Maramure\u0219': ['Viscol', 'Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/avertizare-meteo-cod-portocaliu-de-viscol-si-coduri-galbene-de-vant-pentru-mai-multe-zone-din-tara.html": "[{'Transilvania': ['Viscol', 'Ninsori viscolite', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Muntenia': ['Viscol', 'Ninsori viscolite', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Moldova': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['V\u00e2nt puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cum-va-fi-vremea-in-urmatoarele-doua-saptamani-prognoza-meteo-pe-regiuni.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/avertizare-meteo-de-vreme-rea-cod-portocaliu-de-viscol-pentru-zona-de-munte-a-judetului-suceava.html": "[{'Transilvania': ['Viscol', 'Vijelie']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-6-februarie-temperaturile-se-mentin-ridicate-in-majoritatea-zonelor.html": "[{'Transilvania': ['Vant puternic']}, {'Oltenia': ['Vant puternic']}, {'Muntenia': ['Vant puternic']}, {'Moldova': ['Vant puternic']}, {'Bucovina': ['Vant puternic']}, {'Dobrogea': ['Vant puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Vant puternic']}, {'Maramure\u0219': ['Vant puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-7-februarie-avem-inca-o-zi-neobisnuit-de-calda-cu-soare-in-sud-si-in-sud-est-vantul-ramane-insistent.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie', 'Vant puternic']}, {'Oltenia': ['Vreme foarte cald\u0103']}, {'Muntenia': ['Vreme foarte cald\u0103', 'Ploaie']}, {'Moldova': ['Vant puternic']}, {'Bucovina': ['Vant puternic']}, {'Dobrogea': ['Vreme frumoas\u0103', 'Vant activ']}, {'Cri\u0219ana': ['Vreme schimb\u0103toare', 'Ploaie']}, {'Banat': ['Vreme schimb\u0103toare', 'Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', 'Vant puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/localitati-din-judetele-ialomita-calarasi-alba-si-covasna-sub-cod-galben-de-vant-miercuri-seara.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}, {'Ialomita': ['Vijelie']}, {'Calarasi': ['Vijelie']}, {'Alba': ['Vijelie']}, {'Covasna': ['Vijelie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-de-vant-in-judetele-bacau-neamt-si-vrancea-pana-joi-dimineata-rafalele-vor-ajunge-la-65-de-kilometri-la-ora.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-8-februarie-o-zi-neobisnuit-de-calda-cu-maxime-de-la-8-grade-in-nord-est-pana-la-18-19-grade-in-sud.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Vreme cald\u0103']}, {'Muntenia': ['Vreme cald\u0103']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-9-februarie-inca-o-zi-nefiresc-de-calda-pentru-a-doua-luna-din-an.html": "[{'Transilvania': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Vreme placut\u0103']}, {'Muntenia': ['Vreme frumoas\u0103', 'Vreme cald\u0103']}, {'Moldova': ['Vreme frumoas\u0103', 'Vreme cald\u0103']}, {'Bucovina': ['Innor\u0103ri', 'Ploi']}, {'Dobrogea': ['Vreme insorit\u0103', 'Intensific\u0103ri ale v\u00e2ntului']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploi', 'Rafale de v\u00e2nt']}, {'Maramure\u0219': ['Nori', 'Ploi temporare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/meteorologii-anunta-temperaturi-peste-cele-specifice-acestei-perioade-pana-aproape-de-jumatatea-lunii-martie-in-toata-tara.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-azi-10-februarie-vreme-foarte-calda-in-romania-zonele-in-care-se-vor-inregistra-ploi-slabe.html": "[{'Transilvania': ['Ploi slabe', 'Vant puternic', 'Innouri', 'Posibila ploaie', 'Vant intens', 'Temperaturi ridicate', 'Lapovita', 'Ninsoare', 'Vant puternic']}, {'Oltenia': ['Temperaturi ridicate', 'Ploaie trecatoare', 'Lapovita', 'Ninsoare']}, {'Muntenia': ['Temperaturi ridicate', 'Innouri', 'Vreme placuta', 'Posibila ploaie', 'Temperaturi mari', 'Innouri', 'Vant linistit', 'Innouri', 'Temperaturi ridicate', 'Innouri', 'Posibila ploaie']}, {'Moldova': ['Vreme de primavara', 'Innouri', 'Posibila ploaie', 'Temperaturi ridicate', 'Innouri', 'Posibila ploaie']}, {'Bucovina': ['Temperaturi ridicate', 'Innouri', 'Posibila ploaie', 'Temperaturi ridicate', 'Innouri', 'Posibila ploaie']}, {'Dobrogea': ['Innouri', 'Posibila ploaie', 'Temperaturi ridicate', 'Innouri', 'Posibila ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Innouri', 'Ploi slabe', 'Vant intens', 'Posibila ploaie', 'Vant puternic']}, {'Banat': ['Innouri', 'Ploi slabe', 'Vant intens', 'Posibila ploaie', 'Vant puternic']}, {'Maramure\u0219': ['Temperaturi ridicate', 'Innouri', 'Posibila ploaie', 'Temperaturi ridicate', 'Innouri', 'Posibila ploaie', 'Lapovita', 'Ninsoare', 'Vant puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-de-vant-in-zone-din-24-de-judete-sambata-si-duminica.html": "[{'Transilvania': ['Vijelie']}, {'Oltenia': ['Vijelie']}, {'Muntenia': ['Vijelie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Vijelie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Vijelie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vreme-calda-in-bucuresti-in-weekend-temperaturile-vor-ajunge-la-20-21-de-grade.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-11-februarie-2024-o-noua-zi-nefiresc-de-calda-regiunile-in-care-se-vor-inregistra-22-de-grade-celsius.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Moldova': ['Vreme frumoas\u0103', '\u00censenin\u0103ri', 'V\u00e2nt lini\u0219tit']}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', 'Ninsoare', 'V\u00e2nt puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/anm-a-prelungit-pana-la-ora-22-00-codul-galben-de-vant-puternic-pentru-24-de-judete.html": "[{'Transilvania': ['Vijelie']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Vijelie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Vijelie']}, {'Cri\u0219ana': ['Vijelie']}, {'Banat': ['Vijelie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-12-februarie-ploile-cuprind-toata-tara-temperaturile-scad-in-unele-regiuni-ale-tarii.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Viscol', 'Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Furtun\u0103', 'Averse consistente', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice']}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103', 'Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Furtun\u0103', 'Ploi locale']}, {'Bucovina': ['Ploi locale', 'Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['V\u00e2nt intens', 'Ploi locale']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploi', 'Fenomene electrice']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi', 'Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/a-fost-emis-cod-portocaliu-de-inundatii-in-romania-zonele-vizate.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Inunda\u021bie', 'Avalan\u0219\u0103']}, {'Moldova': ['Inunda\u021bie', 'Avalan\u0219\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Inunda\u021bie', 'Avalan\u0219\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Inunda\u021bie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/temperaturi-peste-cele-specifice-perioadei-in-toata-tara-pana-aproape-de-jumatatea-lunii-martie.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-astazi-13-februarie-temperaturile-scad-mai-accentuat-in-zona-intracarpatica-zonele-unde-apar-precipitatii-abundente.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie', 'Ninsori', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Ninsori', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'Ninsori', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'Ninsori', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', 'Ninsori', 'V\u00e2nt puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/meteorologii-anunta-in-continuare-precipitatii-si-intensificari-ale-vantului-pana-miercuri-dimineata-zonele-unde-va-ninge.html": "[{'Transilvania': ['Viscol']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Inunda\u021bie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/anm-cod-portocaliu-de-ninsori-in-zona-montana-a-trei-judete-coduri-galbene-de-ploi-si-vant-pana-miercuri-dimineata.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Muntenia': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Moldova': ['Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Bucovina': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-de-vant-puternic-in-opt-judete-pana-la-ora-08-00-rafalele-vor-depasi-65-de-kilometri-la-ora.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Inunda\u021bie', 'Avalan\u0219\u0103']}, {'Moldova': ['Inunda\u021bie', 'Avalan\u0219\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Inunda\u021bie', 'Avalan\u0219\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}, {'Bacau': ['Furtun\u0103'], 'Suceava': ['Furtun\u0103'], 'Neamt': ['Furtun\u0103'], 'Vrancea': ['Furtun\u0103'], 'Iasi': ['Furtun\u0103'], 'Vaslui': ['Furtun\u0103'], 'Botosani': ['Furtun\u0103'], 'Galati': ['Furtun\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-14-februarie-o-sa-picure-trecator-in-sud-si-in-estul-tarii-zonele-unde-o-sa-ninga-si-o-sa-bata-vantul.html": "[{'Transilvania': ['Vijelie', 'Furtun\u0103', 'Viscol']}, {'Oltenia': ['Furtun\u0103', 'Viscol']}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103', 'Viscol', 'Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'Ninsori']}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsori']}, {'Banat': ['Ploaie', 'Viscol']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-azi-15-februarie-vremea-frumoasa-cuprinde-majoritatea-regiunilor-tarii-zonele-in-care-e-posibil-sa-ploua.html": "[{'Transilvania': ['Ger', 'Fulger']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103', 'Fulger']}, {'Moldova': ['Ger']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-pentru-intervalul-19-februarie-18-martie-se-anunta-temperaturi-mai-ridicate-fata-de-cele-obisnuite.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-astazi-16-februarie-se-face-cald-in-cea-mai-mare-parte-a-tarii-maximele-ajung-la-14-grade-in-oltenia.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie slaba']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-17-februarie-soare-si-vreme-calda-in-cea-mai-mare-parte-a-tarii.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Ninsori']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': ['Ploi']}, {'Bucovina': ['Ploi']}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploi']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-18-februarie-atmosfera-neplacuta-vant-insistent-si-ploi-locale-maximele-pornesc-de-la-6-grade.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-19-februarie-temperaturile-scad-dar-raman-tot-peste-mediile-perioadei.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Polei']}, {'Oltenia': ['Ceat\u0103', 'Cer acoperit', 'Ploaie slab\u0103']}, {'Muntenia': ['Ceat\u0103', 'Cer acoperit', 'Ploaie slab\u0103']}, {'Moldova': ['Cer acoperit', 'Ploaie slab\u0103', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare', 'Polei']}, {'Bucovina': ['Cer acoperit', 'Ploaie slab\u0103', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare', 'Polei']}, {'Dobrogea': ['Vreme mohor\u00e2t\u0103', 'Ploaie slab\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploi abundente']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi abundente']}]\n", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-20-februarie-maximele-ajung-la-13-grade-in-sudul-tarii.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ploaie']}, {'Oltenia': ['Cea\u021b\u0103', 'Soare', 'Innor\u0103ri', 'Ploi slabe']}, {'Muntenia': ['Innor\u0103ri', 'Ploi slabe']}, {'Moldova': ['Cea\u021b\u0103', 'Soare', 'Innor\u0103ri', 'Ploi slabe']}, {'Bucovina': ['Cea\u021b\u0103', 'Soare', 'Innor\u0103ri', 'Ploi slabe']}, {'Dobrogea': ['Innor\u0103ri', 'Ploi slabe']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Soare', 'Ninsoare', 'Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-21-februarie-apar-nori-in-aproape-toata-tara-temperaturile-raman-placute.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', 'Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-22-februarie-2022-atmosfera-placuta-si-din-ce-in-ce-mai-calda-pana-la-cat-urca-temperaturile.html": "[{'Transilvania': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Muntenia': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Bucovina': ['Cea\u021b\u0103', 'Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Banat': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-patru-saptamani-cum-va-fi-vremea-in-luna-martie.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Secet\u0103']}, {'Muntenia': ['Secet\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Secet\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-23-februarie-temperaturile-continua-sa-creasca-zonele-unde-va-fi-cel-mai-cald.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103']}, {'Bucovina': ['Furtun\u0103']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Furtun\u0103']}, {'Banat': ['Furtun\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Furtun\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-24-februarie-iese-soarele-de-dragobete-temperaturile-urca-pana-la-21-de-grade.html": "[{'Transilvania': ['Ploi', 'Vant puternic', 'Averse']}, {'Oltenia': ['Ploi', 'Averse']}, {'Muntenia': ['Vreme frumoas\u0103', 'Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Vreme frumoas\u0103', 'Ploaie']}, {'Bucovina': ['Vreme frumoas\u0103', 'Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Cea\u021b\u0103', 'Vreme cald\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploi', 'Vant puternic', 'Averse']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi', 'Averse']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-25-februarie-temperaturi-neobisnuit-de-calde-innorari-si-ploi-slabe.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Vant puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-26-februarie-soare-vreme-buna-si-temperaturi-mult-mai-ridicate-decat-ar-fi-normal.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['V\u00e2nt']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cum-vor-fi-temperaturile-in-perioada-26-februarie-25-martie-nu-va-ploua-in-acest-interval.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-azi-27-februarie-o-zi-cu-vreme-calda-care-vor-fi-maximele-termice.html": "[{'Transilvania': ['Canicul\u0103']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-astazi-28-februarie-2024-se-anunta-o-zi-cu-temperaturi-neobisnuit-de-mari-termometrele-vor-indica-si-20-21-de-grade.html": "[{'Transilvania': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['Vreme schimb\u0103toare', 'Burni\u021b\u0103']}, {'Muntenia': ['Burni\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['Burni\u021b\u0103']}, {'Bucovina': ['Burni\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Banat': ['Vreme schimb\u0103toare', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Maramure\u0219': ['V\u00e2nt puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-de-ceata-densa-in-15-judete-miercuri-dimineata.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ceata']}, {'Moldova': ['Ceata']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ceata']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-de-ceata-in-romania-sute-de-localitati-din-mai-multe-judete-sunt-vizate.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ceata']}, {'Moldova': ['Ceata']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-29-februarie-temperaturi-nefiresti-de-mari-pentru-aceasta-perioada-din-an.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Vijelie', 'Fulger']}, {'Oltenia': ['Furtun\u0103', 'Vijelie']}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103', 'Vijelie', 'Fulger', 'Ploaie']}, {'Moldova': ['Furtun\u0103', 'Fulger', 'Ploaie']}, {'Bucovina': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Dobrogea': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Furtun\u0103', 'Vijelie', 'Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Furtun\u0103', 'Fulger', 'Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-astazi-1-martie-2024-temperaturile-se-mentin-ridicate-pentru-aceasta-perioada-la-cat-ajunge-maxima-in-unele-zone.html": "[{'Transilvania': ['Ploi slabe', 'Vant activ', 'Precipitatii mixte', 'Rafale de vant']}, {'Oltenia': ['Ploi slabe', 'Vant activ', 'Ploaie', 'Vant insistent']}, {'Muntenia': ['Ploi slabe', 'Vant activ', 'Ploaie', 'Vant insistent']}, {'Moldova': ['Ploi pe suprafete restranse', 'Ploi izolate']}, {'Bucovina': ['Ploi pe suprafete restranse', 'Ploi izolate']}, {'Dobrogea': ['Ploi pe suprafete restranse', 'Ploi sporadice']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi izolate']}, {'Banat': ['Ploi sporadice']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi sporadice', 'Lapovita', 'Ninsoare', 'Vant puternic']}]\n", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/meteorologii-anunta-temperaturi-peste-cele-normale-in-aceasta-perioada-pe-tot-parcursul-lunii-martie.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-pentru-luna-martie-meteorologii-anunta-temperaturi-peste-cele-normale.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-2-martie-vor-fi-innorari-persistente-in-cea-mai-mare-parte-a-tarii.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['V\u00e2nt']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-3-martie-zonele-in-care-vor-aparea-ploi-slabe.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'Vant']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'Scadere temperatura']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie', 'Vant']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', 'Ninga', 'Lapovita']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-4-martie-2024-mult-mai-cald-decat-decat-ar-fi-normal-la-cat-ajung-temperaturile.html": "[{'Transilvania': ['Ciclon', 'Furtun\u0103', 'Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-doua-saptamani-cum-va-fi-vremea-in-fiecare-regiune-5.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Inunda\u021bie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Inunda\u021bie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-6-martie-o-zi-mohorata-cu-ploi-si-vant.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie', 'Ninsoare', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Banat': ['Ploaie', 'Ninsoare', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', 'Ninsoare', 'V\u00e2nt puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/anm-ploi-si-lapovita-in-majoritatea-regiunilor-la-munte-se-va-depune-strat-de-zapada.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori']}, {'Oltenia': ['Ploi moderate']}, {'Muntenia': ['Burni\u021b\u0103', 'Ploaie slab\u0103']}, {'Moldova': ['Ploi moderate', 'Ninsori']}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi moderate']}, {'Banat': ['Ploi moderate']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/avertizare-anm-de-fenomene-meteo-periculoase-imediate-cod-galben-de-furtuna-cu-grindina.html": "[{'Transilvania': ['Grindin\u0103', 'Fulger']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Grindin\u0103', 'Fulger']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-de-averse-si-descarcari-electrice-pentru-localitati-din-timis-arad-si-hunedoara-pana-la-ce-ora-este-valabil.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Cod galben']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-7-martie-temperaturile-continua-sa-scada-si-apar-precipitatii.html": "[{'Transilvania': ['Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103', 'V\u00e2nt']}, {'Oltenia': ['Ploi', 'V\u00e2nt']}, {'Muntenia': ['Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103', 'V\u00e2nt']}, {'Moldova': ['Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Bucovina': ['Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': ['Ploi', 'V\u00e2nt']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103', 'V\u00e2nt']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'V\u00e2nt']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/record-de-temperatura-luna-februarie-a-fost-cea-mai-calda-din-istoria-monitorizarilor.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103', 'Incendii', 'Secet\u0103']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103', 'Incendii', 'Secet\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103', 'Incendii', 'Secet\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/furtuna-cu-grindina-intr-o-localitate-din-arad-peisajul-a-semanat-mai-degraba-cu-unul-de-iarna-foto.html": "[{'Transilvania': ['Grindin\u0103', 'Furtun\u0103']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Grindin\u0103', 'Furtun\u0103']}, {'Banat': ['Grindin\u0103', 'Furtun\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-patru-saptamani-cum-va-fi-vremea-la-inceputul-lunii-aprilie.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-8-martie-temperaturile-nu-trec-de-11-grade-celsius-si-va-ploua-in-unele-zone.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Ceata']}, {'Oltenia': ['Ploi']}, {'Muntenia': ['Ploi', 'Ceata']}, {'Moldova': ['Innorat']}, {'Bucovina': ['Innorat']}, {'Dobrogea': ['Ploi', 'Vant puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploi']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'Ceata']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-9-martie-temperaturile-cresc-in-cea-mai-mare-parte-a-tarii-zonele-in-care-va-ploua.html": "[{'Transilvania': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Vreme frumoas\u0103', 'Ploaie']}, {'Moldova': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/avertizare-cod-galben-de-ceata-in-zone-din-judetele-gorj-olt-dolj-si-mehedinti-in-orele-urmatoare.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Ceata', 'Ghetu\u0219']}, {'Muntenia': ['Ceata', 'Ghetu\u0219']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-10-martie-temperaturile-continua-sa-creasca-dar-in-unele-zone-ale-tarii-va-ploua-trecator-surpriza-la-munte.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Viscol']}, {'Oltenia': ['Furtun\u0103', 'Vijelie', 'Ploaie']}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103', 'Vijelie', 'Ploaie', 'Ceat\u0103']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'Ceat\u0103', 'Furtun\u0103']}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'Ceat\u0103', 'Furtun\u0103']}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'Ceat\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie', 'Ceat\u0103']}, {'Banat': ['Vijelie', 'Ploaie', 'Ceat\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', 'Viscol']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-de-vant-puternic-in-localitati-din-judetele-caras-severin-si-timis-luni-dimineata.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Vijelie']}, {'Banat': ['Vijelie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-11-martie-o-zi-cu-ploi-in-aproape-toata-tara-zonele-in-care-precipitatiile-vor-abundente.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'Temperaturi sc\u0103zute']}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Banat': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-de-vant-pana-marti-dimineata-in-banat-sudul-crisanei-si-carpatii-meridionali-se-intorc-si-ploile.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103', 'Vijelie', 'Inunda\u021bie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/meteorologii-anunta-ninsori-si-viscol-cod-galben-de-vreme-rea-in-mai-multe-judete-harta.html": "[{'Transilvania': ['Viscol']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Viscol']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Viscol']}, {'Banat': ['Viscol']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vreme-inchisa-in-bucuresti-dar-cu-valori-termice-pozitive-in-urmatoarele-trei-zile.html": "[{'Transilvania': ['V\u00e2nt puternic', 'Ploaie']}, {'Oltenia': ['V\u00e2nt puternic', 'Ploaie']}, {'Muntenia': ['V\u00e2nt puternic', 'Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['V\u00e2nt puternic', 'Ploaie', 'Ninsori', 'Viscol']}, {'Banat': ['V\u00e2nt puternic', 'Ploaie', 'Ninsori', 'Viscol']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-astazi-12-martie-2024-o-zi-mohorata-cu-innorari-persistente-in-toata-tara-maximele-ajung-la-17-grade.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie', 'Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', 'Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/precipitatii-si-intensificari-ale-vantului-in-intreaga-tara-pana-miercuri-dimineata.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/zeci-de-localitati-din-romania-sub-cod-galben-de-ceata-densa-si-vizibilitate-redusa-zonele-vizate.html": "[{'Dobrogea': ['Ceata']}, {'Moldova': ['Ceata']}, {'Bucovina': ['Ceata']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}, {'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Ceata']}, {'Muntenia': ['Ceata']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-astazi-13-martie-2024-atmosfera-se-mentine-inchisa-si-o-sa-ploua-in-cea-mai-mare-parte-a-tarii-la-cat-ajunge-maxima.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploi', 'Vreme mohor\u00e2t\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Temperaturi sc\u0103zute']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ploi', 'Ninsori']}]\n", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cum-va-fi-vremea-in-capitala-in-urmatoarele-trei-zile-temperaturile-pe-timpul-zilei-in-scadere.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie', 'Ninsori', 'Viscol']}, {'Oltenia': ['Ploi']}, {'Muntenia': ['Ploi', 'Ninsori', 'Viscol']}, {'Moldova': ['Ploi', 'Ninsori']}, {'Bucovina': ['Ploi', 'Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/ploi-in-majoritatea-regiunilor-tarii-pana-vineri-dimineata-ninsori-in-zona-monana-la-altitudini-mai-mari-de-1-200-de-m.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Precipita\u021bii']}, {'Moldova': ['Precipita\u021bii']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/zonele-inalte-din-judetele-brasov-si-sibiu-sub-cod-galben-de-ninsori-miercuri-dupa-amiaza.html": "[{'Transilvania': ['Viscol', 'Ninsori']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ninsori']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-14-martie-2024-se-mai-raceste-putin-fata-de-miercuri-zonele-unde-se-va-depune-un-strat-de-zapada.html": "[{'Transilvania': ['Ninsor\u0103']}, {'Oltenia': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Bucovina': ['Ninsor\u0103', 'Temperaturi sc\u0103zute']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsor\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-azi-15-martie-o-zi-cu-vreme-inchisa-si-ploi-care-vor-fi-maximele-termice.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Ceata']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cand-ne-parasesc-ploile-prognoza-meteo-pe-urmatoarea-luna.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-16-martie-se-incalzeste-simtitor-iar-la-munte-mai-pot-sa-apara-ceva-precipitatii-slabe.html": "[{'Transilvania': ['Cer senin', 'Vreme schimb\u0103toare', 'V\u00e2nt intens']}, {'Oltenia': ['Soare', 'Timp frumos', 'Ploaie slab\u0103']}, {'Muntenia': ['Soare', 'Timp frumos', 'V\u00e2nt domol']}, {'Moldova': ['Soare', 'Vreme bun\u0103', 'Innor\u0103ri trec\u0103toare']}, {'Bucovina': ['Diminea\u021b\u0103 rece', 'Vreme pl\u0103cut\u0103', 'V\u00e2nt ademenitor']}, {'Dobrogea': ['Vreme schimb\u0103toare', 'Norii vin \u0219i trec']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Cea\u021b\u0103 diminea\u021ba', 'Soare printre nori', 'Temperaturi ridicate']}, {'Maramure\u0219': ['Cea\u021b\u0103 diminea\u021ba', 'Soare printre nori', 'Temperaturi ridicate']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremrea-azi-17-martie-vremea-frumoasa-cuprinde-majoritatea-zonelor-si-se-incalzeste-simtitor.html": "[{'Transilvania': ['Cer senin', 'Vreme schimb\u0103toare', 'V\u00e2nt intens']}, {'Oltenia': ['Ploaie slab\u0103', 'Soare', 'Timp frumos']}, {'Muntenia': ['Cer senin', 'Vreme frumoas\u0103', 'V\u00e2nt domol']}, {'Moldova': ['Soare', 'Vreme bun\u0103', 'V\u00e2nt pl\u0103cut']}, {'Bucovina': ['Diminea\u021b\u0103 rece', 'Vreme pl\u0103cut\u0103', 'V\u00e2nt ademenitor']}, {'Dobrogea': ['Vreme schimb\u0103toare', 'Norii vin \u0219i trec', 'Temperaturi \u00een cre\u0219tere']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Cea\u021b\u0103 diminea\u021ba', 'Soare printre nori', 'Temperaturi peste medie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-18-martie-2024-se-raceste-in-toata-tara-ce-temperaturi-vor-fi.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Vant activ']}, {'Moldova': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Bucovina': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie', 'Vant activ']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-se-raceste-in-toata-tara-in-urmatoarele-zile-cand-vor-ajunge-temperaturile-la-21-de-grade.html": "[{'Transilvania': ['Viscol']}, {'Oltenia': ['Viscol']}, {'Muntenia': ['Viscol']}, {'Moldova': ['Viscol']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Viscol']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-patru-saptamani-cum-va-fi-vremea-in-prima-parte-a-lunii-aprilie.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-19-martie-in-majoritatea-regiunilor-se-anunta-o-zi-mohorata-cu-innorari-si-precipitatii-sub-toate-formele.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103', 'V\u00e2nt activ']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'V\u00e2nt activ']}, {'Moldova': ['Ploi locale', 'V\u00e2nt insistent']}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare slab\u0103', 'V\u00e2nt agitat']}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103', 'V\u00e2nt activ']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Soare', 'Fulgi de z\u0103pad\u0103', 'V\u00e2nt insistent']}, {'Maramure\u0219': ['Soare', 'Fulgi de z\u0103pad\u0103', 'V\u00e2nt insistent']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/ploi-si-intensificari-ale-vantului-in-intreaga-tara-pana-joi-seara-cum-va-fi-vremea-in-bucuresti.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ninsoare', 'Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-20-martie-in-nord-in-centru-si-pe-partea-estica-domina-vremea-inchisa.html": "[{'Transilvania': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare', 'Fulger']}, {'Oltenia': ['Ploi']}, {'Muntenia': ['Ploi', 'Furtun\u0103']}, {'Moldova': ['Ploi', 'Ninsoare', 'Fulger']}, {'Bucovina': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ploi', 'V\u00e2nt']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ploi', 'Ninsoare', 'V\u00e2nt']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-21-martie-in-zonele-joase-ploua-sau-cade-lapovita-iar-la-munte-predomina-ninsorile.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['\u00cennorat', 'Furtun\u0103']}, {'Muntenia': ['\u00cennorat', 'Ploi trec\u0103toare', 'V\u00e2nt insistent']}, {'Moldova': ['\u00cennorat', 'Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103', 'V\u00e2nt insistent']}, {'Bucovina': ['\u00cennorat', 'Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare', 'V\u00e2nt agitat']}, {'Dobrogea': ['Cer acoperit', 'Ploaie slab\u0103', 'V\u00e2nt activ']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Zi frumoas\u0103', 'Nor sporadic', 'F\u0103r\u0103 ploi']}, {'Maramure\u0219': ['Soare', 'V\u00e2nt u\u0219or']}]\n", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-22-martie-temperaturile-ajung-la-normal-in-majoritatea-zonelor.html": "[{'Transilvania': ['Ploi slabe', 'Vant activ']}, {'Oltenia': ['Vreme buna']}, {'Muntenia': ['Ceata', 'Soare', 'Incalzire']}, {'Moldova': ['Incalzire']}, {'Bucovina': ['Incalzire']}, {'Dobrogea': ['Vreme schimbatoare', 'Innorari', 'Insorit', 'Ploaie slaba']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie slaba', 'Vant insistent']}, {'Banat': ['Ploaie slaba', 'Vant insistent']}, {'Maramure\u0219': ['Soare', 'Incalzire']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-patru-saptamani-cum-va-fi-vremea-la-finalul-lunii-aprilie.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-23-martie-temperaturi-ridicate-si-atmosfera-placuta-in-majoritatea-regiunilor-tarii-mediile-sunt-de-18-grade.html": "[{'Transilvania': ['Ploi']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploi']}, {'Moldova': ['Ploi']}, {'Bucovina': ['Ploi']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploi']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-24-martie-se-raceste-in-cea-mai-mare-parte-a-tarii-zonele-in-care-vor-predomina-ninsorile.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ploi', 'V\u00e2nt']}, {'Oltenia': ['Ploi', 'V\u00e2nt']}, {'Muntenia': ['Ploi', 'V\u00e2nt']}, {'Moldova': ['Ploi', 'V\u00e2nt']}, {'Bucovina': ['Ploi', 'V\u00e2nt']}, {'Dobrogea': ['V\u00e2nt']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi', 'V\u00e2nt']}, {'Banat': ['Ploi', 'V\u00e2nt']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ploi', 'V\u00e2nt']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-se-schimba-radical-in-romania-precipitatiile-se-vor-transforma-in-ninsoare.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Muntenia': ['Ninsori', 'V\u00e2nt puternic', 'Averse']}, {'Moldova': ['Averse']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Averse', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/a-inceput-sa-ninga-pe-dn-67c-zona-montana-se-actioneaza-cu-utilaje-cu-lama-si-material-antiderapant-foto.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Muntenia': ['Ninsori', 'V\u00e2nt puternic', 'Ploaie']}, {'Moldova': ['Ninsori', 'V\u00e2nt puternic', 'Ploaie']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ninsori', 'V\u00e2nt puternic', 'Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-de-vant-in-judetul-vrancea-in-orele-urmatoare.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Vijelie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-25-martie-o-zi-friguroasa-cu-ploi-in-majoritatea-zonelor-tarii-care-vor-fi-maximele-termice.html": "[{'Transilvania': ['Precipita\u021bii mixte', 'Viscol']}, {'Oltenia': ['Ploi', 'V\u00e2nt puternic', 'Frig']}, {'Muntenia': ['Ploi', 'V\u00e2nt puternic', 'Frig']}, {'Moldova': ['Ploi', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Bucovina': ['Ploi', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Dobrogea': ['R\u0103cire semnificativ\u0103', 'Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ploi', 'Soare']}]\n", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/prognoza-meteo-azi-26-martie-vremea-se-incalzeste-in-toata-tara-care-vor-fi-maximele-termice.html": "[{'Transilvania': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-astazi-27-martie-2024-o-sa-avem-parte-de-vreme-frumoasa-si-mai-calda-fata-de-marti-zonele-unde-va-ploua.html": "[{'Transilvania': ['Vijelie', 'Furtun\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['Ploi slabe', 'V\u00e2nt insistent']}, {'Muntenia': ['Ploi slabe', 'V\u00e2nt insistent']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ploi slabe']}, {'Dobrogea': ['Ploi slabe', 'V\u00e2nt insistent']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['V\u00e2nt puternic', 'Ploi']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi']}]\n", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/harta-cod-galben-de-ploi-si-vant-puternic-in-cea-mai-mare-parte-a-tarii-pana-vineri-seara-cum-va-fi-vremea-in-capitala.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-astazi-28-aprilie-2024-se-incalzeste-in-sudul-si-estul-romaniei-maximele-ajung-la-23-24-de-grade-celsius.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Viscol', 'Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Furtun\u0103', 'Ploi']}, {'Muntenia': ['Ploi', 'Furtun\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Moldova': ['Ploi', 'Furtun\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Bucovina': ['Ploi', 'Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': ['Ploi', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi', 'Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Banat': ['Ploi', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi', 'Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-de-vant-puternic-in-22-de-judete-din-romania-avertismentul-facut-de-anm-harta.html": "[{'Transilvania': ['Vijelie']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Vijelie']}, {'Banat': ['Vijelie']}, {'Maramure\u0219': ['Vijelie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cum-va-fi-vremea-in-luna-aprilie-sunt-asteptate-precipitatii-in-romania-in-intervalul-8-22-aprilie.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Secet\u0103']}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-29-martie-se-incalzeste-in-toata-tara-temperaturile-sunt-specifice-lunii-mai.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Muntenia': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Moldova': ['Vreme frumoas\u0103', 'Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vant-in-cea-mai-mare-parte-din-romania-cum-va-fi-vremea-in-bucuresti-harta.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Vijelie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-30-martie-2024-temperaturi-de-vara-chiar-si-la-polul-frigului-din-romania-cat-vor-arata-termometrele.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-31-martie-duminica-o-sa-fie-nefiresc-de-cald-o-sa-avem-atmosfera-placuta-si-cativa-nori.html": "[{'Transilvania': ['Canicul\u0103']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103']}, {'Bucovina': ['Canicul\u0103']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/weekend-de-vara-in-aproape-toata-tara-parcurile-terasele-locurile-de-joaca-si-zonele-de-promenada-au-fost-aglomerate.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-1-aprilie-2024-canicula-in-prima-zi-de-aprilie-pana-la-cat-pot-urca-temperaturile.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Vijelie']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103', 'Furtun\u0103', 'Inunda\u021bie']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103', 'Furtun\u0103', 'Inunda\u021bie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Furtun\u0103', 'Inunda\u021bie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/anm-a-emis-cod-portocaliu-si-cod-galben-toata-tara-va-fi-cuprinsa-de-vant-si-vijelii-harta.html": "[{'Transilvania': ['Vijelie']}, {'Oltenia': ['Vijelie']}, {'Muntenia': ['Vijelie']}, {'Maramure\u0219': ['Vijelie']}, {'Banat': ['Vijelie']}, {'Dobrogea': ['Vijelie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-se-racoreste-in-toata-tara-in-urmatoarele-zile-din-6-aprilie-temperaturi-peste-cele-specifice-perioadei.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/cod-galben-si-portocaliu-de-vreme-extrema-in-romania-zonele-din-tara-vizate-de-avertismentul-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Vijelie']}, {'Oltenia': ['Vijelie']}, {'Muntenia': ['Vijelie']}, {'Moldova': ['Vijelie']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Vijelie']}, {'Banat': ['Vijelie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-2-aprilie-vantul-va-aduce-un-aer-mai-rece-in-zona-intracarpatica-vin-si-ceva-ploi.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Averse', 'Fenomene electrice', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'V\u00e2nt insistent']}, {'Muntenia': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Moldova': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Bucovina': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Dobrogea': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie', 'V\u00e2nt insistent']}, {'Banat': ['Averse', 'Furtun\u0103', 'V\u00e2nt puternic', 'Tunete', 'Fulgere']}, {'Maramure\u0219': ['V\u00e2nt puternic']}]\n", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-3-aprilie-se-incalzeste-in-regiunile-intracarpatice-dar-se-mai-racoreste-in-sud-estul-tarii.html": "[{'Transilvania': ['Ploi', 'V\u00e2nt']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploi']}, {'Moldova': ['Ploi', 'V\u00e2nt']}, {'Bucovina': ['Ploi', 'V\u00e2nt']}, {'Dobrogea': ['V\u00e2nt']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploi', 'V\u00e2nt']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi', 'V\u00e2nt']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-4-aprilie-avem-atmosfera-insorita-si-temperaturi-peste-normalul-perioadei.html": "[{'Transilvania': ['Ploi', 'Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['V\u00e2nt'], {'Muntenia': ['Soare']}, {'Moldova': ['Ploi', 'Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Bucovina': ['Ploi', 'Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': ['Soare']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ploi', 'Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/vremea-azi-5-aprilie-vreme-calda-in-toata-tara-maximele-ajung-la-24-25-de-grade-in-oltenia.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'Fulger']}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'Fulger']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie', 'Fulger']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', 'Fulger']}]"}